[短故]我有一種特殊能力可以氹到女仔笑

呢獲認真寫，畀啲時間我寫，好快完
表哥jj插沙求各位高抬貴手唔好負皮我

是咁的，我有一種特殊能力可以氹到女仔笑。

要令一個女仔喊，其實唔難。

只要一巴打落個女仔塊面度就得，再唔係就將對方就地正法。

但係要令一個女仔笑，就好難啦。

尤其是係自己心儀嘅女仔。

慣性自卑嘅心態，好容易唔識同女仔相處而變得緊張，導致平時搞笑嘅技能冇辦法大派用場。

好彩我有家父嘅遺傳，所以得到一種特殊能力，就係「搞笑」。

憑藉住呢個與生俱來嘅能力，令我可以一直氹到好多女仔笑。上至女神，下至豬扒，都曾經畀我整到笑咗。

直到中五嗰年，出現咗我呢世人第一個氹過最唔識笑嘅女仔。

講起呢個女仔，佢個名實在太普通，所以我唔係好記得，淨係記得佢啲頭髮好乾，好似馬廄入面成日都有屎味嘅乾草一樣。

兩眸嘅黑眼圈成日都好深，應該經常捱夜。

樣貌談不上靚，但悉心打扮一下，都可以幾可愛嘅。

我仲記得開學嗰日，佢坐我隔離，我一嚟就笑笑口咁同佢講：

「hi，我叫小智，你見唔見到我隻比卡超呀？」

「⋯⋯」佢以蔑視嘅眼神啤一啤我。

然後展示出無視嘅姿態。

跟住我唔止嗰一日冇再同佢講過嘢，後來成個禮拜佢都冇返學。

我諗佢如果唔係成日逃學嘅MK妹，就一定係有厭學症嘅宅女。

但面對住我嘅能力，呢個女仔嘅嘴角竟然不動如山，連一毫米都唔肯移動。

睇嚟佢嘅特殊能力，應該係「能力無效化」。

多謝你，第一位讀者

留名 一星期後再睇

好啦，見無人留下名先

為咗挑戰呢個同樣係能力者嘅人，到咗佢終於返學嘅時候。

我決定咗要使用我嘅特殊能力。

「笑話！」我以中指托一托眼鏡。

我一聲奸笑，再向住佢講：

「啊⋯⋯邊個，同你講個笑話喔。」

「⋯⋯」佢依然係默不作聲，連眼尾都冇望我一下。

我繼續講：

「唔好笑嘅話，你想點都得！」

「⋯⋯」佢再一次無視我。

「嗱，從前有三隻蝦，你知唔知佢哋三個嘅名分別叫做咩呀？」我問。

佢都係冇理我。

「答應就係⋯⋯哈、哈、哈呀！哈哈哈⋯⋯」我自言自語咁講完，都覺得好尷尬。

「嘻⋯⋯」坐喺我四周嘅同學傳嚟笑聲，想必是心諗：「嘩！呢條友講啲嘢咁白痴嘅？」

唯獨係眼前呢個女仔，佢始終冇笑。

「唔好笑喎。」

佢第一次擰過嚟同我講嘢，聲線有啲甜美，但講嘅內容就令我無地自容。

「吓⋯⋯」我以食指托一托眼鏡，有啲難以置信咁講：「你有笑嘅⋯⋯我知你有笑嘅。」

「冇笑啊，因為根本唔！好！笑！」說罷，佢又擰轉返面，從側面望住佢，充滿住神秘感，「你記住呀，你話我想點都得㗎。」

「哦⋯⋯」出師不利嘅我，只好籌謀下一次嘅攻勢。

我發覺自己遇上咗人生中最犀利嘅勁敵。

留名

為博紅顏一笑，我使出渾身解數。

一開始最簡單嘅笑話發現唔掂。

就無恥到連鹹濕笑話都講埋。

「從前有對韓國情侶啊，佢哋第一次扑嘢嗰陣，個男仔喺個女仔後面搵咗好耐都淨係搵到一個窿，知唔知點解呀？因為個女仔整容嗰陣整埋條J出嚟啊！」

而講完之後，換嚟嘅都唔係佢嘅笑容，反而係一個佢對我往後習慣咗嘅稱呼。

「變態佬⋯⋯」

冇人睇的確難啲有動力寫

下個禮拜見

多謝你

明明JJ都插埋沙叫你哋唔好負皮我㗎啦
咁都要偷偷留下兩個負皮

加油

即刻比個正皮你補血

無言感激

「夠啦！你到底識唔識笑㗎？信唔信我用條大岩蛇收服你呀？」每一次失敗，我個心都係諗緊呢句說話。

如是者，過咗一個月之後，每一日返學，無論上堂定小息，我都重複使用我嘅笑話。

但每一次，身邊嘅同學笑得幾勁都好，呢個女仔點都唔肯笑下。

佢就恍似沙漠之中嘅一朵鮮花，十分出眾。

如何去摘取呢朵鮮花，就係我每日每夜都諗緊嘅問題。

某日，我趴係枱面上，托一托幅眼鏡，又再講笑話：

「有一日，有個冇着衫嘅女人上咗架的士，個的士佬鹹鹹濕濕咁望住佢，咁呢～個女人就問個的士佬做咩視姦佢，啊的士佬就答啦，我望緊你喺邊度拎錢出嚟搭車咋，哈哈哈⋯⋯」

「變態佬⋯⋯個的士佬咪你囉！」佢一如既往咁調侃地話我。

我崩潰咗，好無奈咁問佢：「其實你究竟識唔識笑㗎？」

佢思索一會，答我：「識㗎，但係唔笑畀你睇喎，變態佬～」

「點解呀！」

「冇得解！」

其實，我真係好想睇到你笑。

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

D笑話果然有中學生味道

live

到咗小息，班上嘅氣氛鬧得熱烘烘，成班人聚集喺哂班房嘅一角。

原因係唔知邊條友仔話要玩遊戲。

仲要強制我去參加。

呢個遊戲好似叫做守護者，全班女同學要將名字寫上一張紙上面撈亂再交畀男方。

再由男方每人去抽一張紙，抽中嗰個女仔，為期一個學期就要作為守護目標，對個女仔要特別好，最後要畀個女仔估邊個係佢嘅守護者，如果估中咗，個男仔就會有懲罰。

而由於我哋班男多女少嘅關係，一啲毒男早已被強制性篩走，所以遊戲嘅男女數目都係平均。

但女仔方面嘅質素都極之參差，有肥婆、亦有TB。

雖然當中不乏靚女，不過當中都有啲已經拍緊拖。

要是抽中佢哋，畀人誤會就大獲。

一個唔好彩抽中支下下籤，咁呢個學期就注定玩完。

「求神保佑啊！唔好係肥婆⋯⋯唔好係肥婆⋯⋯」我喺抽紙嘅同時，一直喺心入面呢喃细語。

張紙拎到手後，我返到去座位坐低，慢慢打開張紙⋯⋯

見到一個幾陌生嘅名字。

「呼⋯⋯」我立即鬆咗一口氣，之前嘅不安感一掃而空。

唔係肥婆就得啦！

但係呢個名⋯⋯又係邊個嚟呢？

紙嘅上面以秀麗嘅筆跡寫住「李海純」。

咁主角設定係中學生

正皮

多謝

張紙拎到手後，我返到去座位坐低，慢慢打開張紙⋯⋯

見到一個幾陌生嘅名字。

「呼⋯⋯」我立即鬆咗一口氣，之前嘅不安感一掃而空。

唔係肥婆就得啦！

但係呢個名⋯⋯又係邊個嚟呢？

紙嘅上面以秀麗嘅筆跡寫住「余佩芝」。

屌

我一直都有追你既故 加油

屌你，嚇到我立即睇返有冇寫錯女主個名

多謝你，之前爛尾鳩寫一大堆，呢獲我會短短地認真寫

仲有無

睇住咁多先啦，都叫有d誠意

冇啦冇啦，我好眼瞓，sorry

小弟即場打文，冇儲開文，聽日再嚟

多謝支持

聽朝早啲起身出文
留名支持

btw留名

聽日有啲嘢做，應該要夜晚先得
放心唔會走數

應承大家今晚九點半準時嚟寫文
有興趣嘅留個名或者得閑幫手推下

Gogogo

幾正 正皮先

推

評已正。等你出文啊 表哥

好似我中學，快啲出唔該

仆街 比錯負皮

如果用你個故仔黎拍片 未知意下如何？

喺我頭上嘅風扇，咯咯聲咁轉緊。

今日天氣涼涼地，但卻有一種不安嘅感覺喺班房入面醞釀緊，令人不禁冒冷汗。

我一邊諗緊邊個係李海純嘅同時，一邊留意住班上眾人嘅表情，都開始浮現出不同嘅變化。

「嗱，咁大家抽哂之後，呢個學期就好好守護下對方啦，嘻嘻。」

講緊嘢嘅人叫做阿景，平時鬼主意多多嘅佢想必係呢場遊戲嘅發起人。

見到阿景滿面春風，我諗佢應該抽到支上上簽。

相反，坐喺我右面嘅康仔面如死灰，佢抽中啲咩唔使諗都知啦。

「唔公平喎！」康仔大喝一聲，走到阿景面前同佢理論，「有咩理由會抽中⋯⋯連豬扒都玩埋一份，總之我唔玩㗎啦。」

「吓？邊有得咁㗎？抽完先話唔玩。」阿景一臉不屑咁話。

「睇你個款，抽中好嘢梗係咁講啦。」

「抽中好嘢係我本事，唔理你，你可以唔守護佢嘅，但抽得就預咗玩㗎啦。」

「你條友⋯⋯」

阿景同康仔散發出嘅氣場，仿佛告訴我哋即將有一場好戲要上映。

朝早9點半都黎緊

而我，就一直諗住一個人名，諗足成個上晝都仲未知道我到底要守護嘅人係邊個。

直到上緊數學堂嘅時候，有一本數學簿傳到嚟畀我。

但簿上嘅姓名就唔係屬於我⋯⋯

係我要守護嘅人⋯⋯

「喂，做咩拎咗我本簿呀？」

有啲甜美嘅聲線，加上聲音傳嚟嘅方向。

如果我冇聽錯或者睇錯，呢個咁普通嘅名字應該就係屬於坐喺我隔離，我連氹都唔識笑嘅女仔。

「拎返嚟啦。」趁我發緊呆，佢伸手搶走本簿。

得知呢個人嘅名之後，我忍唔住冷笑一聲。

然後對住佢講：「好呀，李海純。」

而佢則以不屑嘅眼神瞧我一下。

「咪嗌我全名啦，死變態佬⋯⋯」

「梗係唔得啦，李！海！純！」

我嘅腦海突然閃出一個想法，一個雖然無賴但可以令佢笑嘅方法。

「妖⋯⋯」佢有啲唔耐煩咁話：「你究竟煩完我未㗎？成個月啦大佬！」

「你肯笑我咪唔煩你囉。」我笑住話。

「無聊！」

「你笑唔笑啫？」

阿純皺起眉頭，問我：「點解你咁想見到我笑呢？」

「唔⋯⋯因爲⋯⋯你係第一個無視我能力嘅人。」我話。

亦都可以話係守護者嘅使命。

「能力？」

「嗯，我氹人笑嘅超能力。」

阿純諗都冇諗，就話：

「痴線佬！」

「喂，唔好隨便又幫我改花名呀。」

「你依個有中二病嘅變態痴線佬！」

「你呀⋯⋯」我一聽到有啲嬲，但跟住都笑笑口咁威脅佢：「嘻嘻⋯⋯總言之你笑一下就得㗎啦。」

「咁如果我死都唔笑呢？」阿純好決絕咁講。

「咁我呢個有中二病嘅變態痴線佬就日日嗌你全名囉，李！海！純！」

阿純「摺」一聲，然後低頭聽書，完全冇將我放在眼內。

既然如此，我就更加要履行我嘅承諾，畀個下馬威佢。

所以，之後嘅每一日，我返到學校第一時間唔係馬上問人借功課抄，而係對住阿純講：

「李海純早晨！」

到咗午膳就係講：

「李海純午安！」

到咗放學就係講：

「李海純再見！」

每日都重複一次，睇怕呢個唔識笑嘅女仔遲早認輸啦啩？

尋晚唔覺意瞓咗呀 對唔住

大家都係讀香港嘅中學，好難唔似喎

開個新ac畀返正皮我啦

你喜歡啦，但我寫到一半都未有喎

...? 係花味? 唔係... 係草味? 唔係...

係青春啊。

好似喺大草原上面奔跑嘅一對小情侶咁青春啊。

btw 好想睇李海純到底會因為咩事而笑

lm. 表哥

表哥我又要

皮已正

lm

你實估唔到佢點笑

正評正評

文啊 表哥

多謝多謝

一陣嚟

俾個正皮你

今晚幾點有文

但係呢種日子過得越耐，我先知道自己實在太天真啦⋯⋯

結果，我係投降嗰個。

「嗚呀！求下你笑啦純姐！」

我雙手合十，跪喺地下苦苦哀求佢。

「妖～你真係好煩呀。」

阿純嘅黑眼圈好似深咗一層，但眼神中對我所流露嘅厭惡感就從未減弱。

「你嘴角微微彎少少就夠㗎啦！少少咋！」見到我咁堅毅，但阿純都係冇理我，「你話我知，你點先肯笑啦。」

「我死都唔笑畀你睇喎！」佢好囂張咁講。

「點解呀！」

雖然我仲有好多絕招未出，但係現階段應該保留實力，如果到最後都搞唔掂呢個女仔，先開大技啦⋯⋯

不過長年累月受到嘅挫敗，已經令我身心受創。

「最多⋯⋯我再同你講個笑話啦⋯⋯」我嘴唇有啲抖震咁講，恍如一條可憐蟲，「從前有座山⋯⋯」

忽然，阿純用佢手上支原子筆輕輕打咗我個額頭一下，打斷咗我嘅說話。

「夠啦變態佬⋯⋯我真係未見過人好似你咁煩。」

我有啲遲鈍咁摸摸個額頭。

「吓⋯⋯天生㗎嘛。」

阿純以生疏嘅技術，不停轉筆。

佢問我：「如果我笑咗嘅話，你會點？」

「我都會笑囉。」

佢托住下巴，有啲呆咁問我：

「咁點解你唔笑先？」

「我不嬲都有笑啩喎！哈哈⋯⋯哈⋯⋯」我用力咁彎起嘴角。

「好假，咁樣唔算笑。」阿純望向窗邊，好似對成個世界嘅事物都提唔起興趣。

咁嘅對話，好奇怪。問題懶有深度，但我答唔到。

「一係咁，費事你繼續煩住我呀！」阿純擰返過嚟望住我，臉色有啲憔悴，「依家畀個機會你啦。」

「咩機會呀！只要你肯笑就得㗎啦。」我搶住問。

「唉⋯⋯你真係好kai呀，只要你幫我做三樣嘢⋯⋯哎唔係！做十樣嘢，我就笑畀你睇。」阿純話。

「十樣嘢？」

我本身都有啲猶豫，但面對呢個唯一嘅方法，我就只可以應承。

「得呀！你講啦。」

「嗱，第一樣⋯⋯」正當阿純想講嘅時候。

「等等！」我打斷咗佢。

「做咩呀？」

因為我突然諗到，阿純可能會反口，於是我就話：

「你反口咁點算呀？」

阿純怔咗一下。

我伸出右手嘅手指尾，正打算以手指尾訂下約誓，點知阿純居然爽快地撥開我隻手。

「哼！」

我嚇咗一下，問佢：

「你唔係真係諗住反口呀？」

「你好老套呀變態佬⋯⋯」

「咁你想點啊純姐？」

佢冇答我，直接將我隻右手拉返過嚟，然後一口咬落我嘅手臂上。

「啊！！！」我一聲慘叫，成個班房嘅人都望哂過嚟。

「你做咩事呀？」我驚驚地咁睇睇自己右手好深嘅牙齒印。

「咁樣得啦？如果我反口，我就畀返右手你反咬我一啖。」

我當時仲心諗佢係咪當我係隻狗，不過咁樣嘅約誓，幾有意思。

「ok？」

「怕你呀？講第一樣嘢啦。」

跟住阿純諗咗一諗，就話：

「咁你聽住啦，第一樣，我要聽朝返到學校有包朱古力奶放喺枱面。」

「後來，你話嗰十樣嘢，係你十個願望。」

唔拎係又sad end 啊
女主角又要死？

吓？ 我邊有講過，你想像力太豐富啦

我寫到一半都冇你就話sad end，睇埋落去先啦

可以轉做長故

我寫快啲就得㗎啦，係短故嚟㗎
呢排經常性要趕功課唔得閑寫文啫

支持

再sad end打爆你

到咗今次我應承咗李海純做第一樣嘢之後。

結果，第二日我瞓遲咗。

所以我優哉游哉咁食埋個早餐先返學。

返學前，我買咗包朱古力奶嚟飲。

味道甜甜地，唔算特別好飲，但會令人想回味多次。

點解阿純會咁想飲呢？

之後我返到學校，就畀阿純怒啤住我。

佢好大怨氣咁話：「你個變態佬⋯⋯講好咗買奶畀我飲㗎嘛，搞到我今朝冇得飲，你冇口齒！衰人衰人！」

阿純十足小朋友咁發我脾氣。

自知理虧，只好道歉：「對唔住囉，聽日補返數得唔得呀？」

「冇啦！一次不忠，百次不用啊！以後都冇可能笑畀你睇㗎啦！」阿純鼓起泡腮，圓圓嘅雙眼嬲嬲地咁望實我。

真係好似小妹妹。

「唔好呀～」

「哼！」

「畀多次機會我啦！下次唔會㗎啦！尋晚夜訓咋！」

「冇下次啦！你仲要遲到，罪加一等！」

「嗚呀！唔好啦，聽日唔會遲到㗎啦。」

「收嗲喔！」

最後喺我不斷死纏爛打嘅攻勢下，阿純一時心軟，畀多次機會我，不過條件係要買多一包朱古力奶。

不嬲都唔鍾意寫sad ending

小南

留名
個故好有親切切感

再過多日嘅結果，我冇遲到，只係朝早返到學校嗰陣，小食部已經夠鐘唔畀買嘢飲。

我絕望咁上到班房，準備好接受阿純嘅處刑。

點知就見到佢拎住包朱古力喺度飲緊。

印象中嘅阿純，都係習慣每日飲朱古力奶做早餐。

我記得，嗰年嘅十一月初，係秋天嘅來臨。

當我意識到秋天嚟咗，先至第一次認真咁留意下你。

秋風從窗外吹入嚟，吹起阿純有啲啡啡地嘅長髮。

啡髮、平陰、馬尾。

我諗因爲咁嘅形象，當初先誤以為佢係個MK妹。

「又咁遲先返嚟？我包奶呢？講好咗我返嚟之前要放喺我枱面㗎嘛。」阿純話。

「今日早咗㗎啦，但係呢⋯⋯就⋯⋯」我支吾以對。

「又冇買？」阿純嘅反應冇我預期中咁大。

「嗯⋯⋯咁啱咋⋯⋯」我有啲唔好意思，答應咗人嘅事情又一次做唔到。

「哼⋯⋯好彩我一早買定咗啫，如果唔係又冇得飲啦。」

即使畀阿純串，我都冇所謂。我係有啲嬲，但嬲緊自己連少少嘢都做唔到，好無用。

「求下你！最後一次！聽日三包朱古力奶七點半準時放喺你枱面！」我誠懇咁求佢。

賭上埋自尊，都要成功第一樣嘢。

只見阿純瞧我一眼，冷冷咁話：

「四包。」

從來未試過拎女仔笑

留名學野

「四包？嘩！飲唔飲得哂呀你？」

雖則我咁樣問，但根本冇拒絕嘅餘地。

而為咗早啲起身放學，當晚我較咗四個鬧鐘先瞓。

所以終於趕得切買咗四包朱古力奶，喺七點半之前，喺阿純未返嚟嘅時候就擺哂喺佢枱面。

「呼～總算係做到第一樣嘢，仲差九樣。」我鬆咗一口氣。

等到阿純返到嚟坐低，見到枱面有咁多自己鍾意飲嘅飲品，正常女仔應該會甜甜一笑，但唔正常嘅阿純就只係好滿意咁點點頭。

「咁樣合格未呀？」

「唔，你做得好好喔！合格啦。」

然後，佢將其中一包朱古力奶推過嚟我張枱。

「呢個係奬勵你㗎，一齊飲啦。」

好簡單，向你鍾意嘅人表白

佢一定會笑住咁同你講：「咪講笑啦。」

阿純好可愛個故好青春
回想番自己中學個陣 究竟做緊乜柒
推啊 樓主加油

LM
唔錯，加油

我好似隻狗咁，乖乖聽佢吩咐。

插支飲筒落去，飲咗幾啖，感覺同上次一樣咁甜。

唔係，喺阿純身邊飲，應該再甜啲。

我問佢：「點解朱古力奶咁甜你都咁鍾意飲嘅？」

佢又係串串貢咁話：「關你咩事啊？我鍾意啊嘛，唔得咩？」

「咁好囉，第二樣嘢，咁關我事啦？」

阿純一邊飲奶，一邊望住上面轉緊個風扇發呆。

「嗯⋯⋯」

「講啦，第二樣係咩呀？」

「諗緊呀。」

好快，佢就飲哂第一包奶。

「喂，你鍾意食啲咩嘢呀？」

阿純再拎起第二包奶嚟飲。

「我？」

「嗯。」

我放低手上包奶，笑一笑，再話：

「我鍾意食火腿奄列啊，咁你呢？」

阿純聽到我咁問佢，停一停低冇再飲，然後答我：

「魚糧啊嘛。」

唉呀！又會咁醒嘅？

「高手喔！咁到底你想講嘅第二樣嘢係咩呀？」我問。

「第二⋯⋯我聽日要食我最鍾意嘅嘢食！」阿純有少少興奮咁講，但未到笑嘅地步。

阿純最鍾意食嘅嘢⋯⋯

「嗚～你鍾意食咩先？」

阿純好快答返我：「朱古力雪糕。」

「哈哈⋯⋯哈哈哈⋯⋯」我不自覺地笑起嚟。

「你笑咩啊？」佢問。

我笑住答佢：

「你錯咗啦！狐狸鍾意食肉㗎！」

空氣都立即靜咗幾秒⋯⋯

本身呆下呆下嘅阿純意識到個答案之後，就好唔忿氣咁咬住支飲筒。

「好無聊喔你！死kai子。」

點解我get 唔到d 笑話既

Btw 好多文

而第二樣嘢，就順利得多啦。

我趁住午膳出學校食嗰陣，特登走去附近一間七仔買咗杯朱古力雪糕，然後親手拎返畀阿純食。

見佢食得津津有味，跟住好滿足咁話：

「唔錯唔錯，合格啦。」

好想燒下炮杖慶祝，但我仲有八樣嘢要做，唔可以咁快鬆懈。

為咗快啲完成哂，所以我迫不及待咁問佢：

「第三樣呢？」

劉明

Lm

留名~~~

「唓～使唔使咁心急喎⋯⋯」阿純好輕佻咁話。

「唔急㗎啦，我想快啲見到你笑啊。」

其實我究竟喺度追逐緊啲咩呢？嗰種深不見底嘅光明，與我無緣，我只係想證明呢個世界冇我氹極都唔笑嘅女仔。

「我好想見到你笑⋯⋯所以你快啲講啦。」

「係咩？」

阿純漫不經心嘅模樣，開始令我急躁起嚟。

「係呀，快啲講啦。」

「咁嬲做咩啫？哼，講咪講啦。」

我唔係嬲緊，我係心急。

心急想睇到你笑。

明明每個女仔都好容易笑，偏偏只有你⋯⋯

阿純舉起手指，喺我面前揮嚟揮去。

「嗱，跟住呢，就係要同我嘅朋友做朋友。」

「吓？」

我完全唔明白咩意思。

無笑過

利申 有j

好撚sweet

加速

我冇特殊能力氹到讀者笑
唔好介意

都係正皮左
聽日試下 唔work既話比返個負皮你

啲笑話同李力持有得揮

咁大獲？
我求求你笑下啦

今晚仲有無文
有文就笑得出

幾有趣
新讀者留名

應該有
等我抖抖先再嚟

吓？

出書個故 放棄左？

魚糧係咩 睇唔明
btw正皮

遲啲寫喔，我有講低
因為才盡唔知點寫
遲啲回完氣先寫埋個尾

咁你鍾意食咩

等你

米奇係老鼠
高飛係狗
咁你係咩

魚

我信你唔會爛尾嘅

咁睇得起我

出文未

文呢?????????????????????????

快撚點啦

樓主呢

喺度
抖抖先，一陣嚟

Live

渣渣淋啦

太ff

等，寂莫到夜深

sofun

狐狸鍾意食肉

"嗚～ 你" 鍾意食肉

表哥文呀

尾已爛

爛尾

李海純同學，請立即到一號教員室。

有關你未有及時交作文一事商議對策。

屌 唔爭係笑左一下

個劇情唔錯
但d gag真係幾低質

棄左拿？

對唔住啊乜sir，前排多嘢做，唔得閒寫文所以先至欠交功課咋。
依家返嚟補交啦⋯⋯求下你唔好懲罰我喔

認真慢慢寫，唔棄
放心啦，你會長命過我

我將雙手放喺頭上面，擺出一副困惑嘅樣子。

阿純見狀，就問：「你唔明喔？」

「嗯，我唔明呀，咁即係要做啲咩？」

「咪即係去同一個人做朋友囉，咁簡單都唔明，死鬼蠢。」

睇嚟繼變態佬之後，我又會多個新花名⋯⋯

糟糕⋯⋯我絕對唔可以再咁弱勢。

啪～

我一手拍落張枱，但好似太細力⋯⋯丁點嘅霸氣都冇。

我假裝強勢：「蠢你條命！你就蠢啦！你想我同佛地魔做朋友呀？連名都唔講我知，我鬼知邊個係你朋友咩？」

自己講嘢唔夠中氣，點假裝都似乎都係有啲弱雞⋯⋯

「咁講又係喎⋯⋯」阿純愕咗一下，然後烏低身，從掛喺張枱左面嘅紫黑色書包裏頭，拎咗本筆記簿出嚟。

「嗱⋯⋯為咗滿足下你啲中二病⋯⋯」佢隨手打開一頁，冇寫過嘢嘅一頁紙，跟住就拎起支筆，寫上咗一個名字。

「你喺度寫緊咩？」我將身體輕輕靠過去一窺。

「噓！你睇下呢個名啦。」阿純擰轉過嚟，拎起本筆記，擺喺我眼前，「呢個名，唔可以隨便講㗎！今次嘅任務就係要你去同依一個人做朋友。」

我凝眸細看著，將眼前嘅三隻字記入腦，而且除咗留意到阿純嘅筆跡依舊秀麗之外，亦畀我無意中見到阿純深邃嘅眼神，有一絲惆悵之感。

我仍然唔明白呢個任務有咩意思。

但係明嚟都冇意思，反正都係一定要完成。

「好！我依家立即去搵佛地魔！」我轉身就想移動。

「等等先啦！」但又被阿純喝住。

「咩呀？」

阿純喺櫃桶拎咗包朱古力奶，擺喺枱上。

「你拎埋去請佢飲啦，咁嘅話成功率會高啲。」

又會無啦啦變到包奶出嚟嘅？唔會佢親手揸啩？

「唔通呢包嘢⋯⋯係你今朝飲剩嘅？」我問。

「嗯⋯⋯嗯，係呀。」阿純諗咗諗再答我。

依個李海純咁奇怪㗎，明明自己都飲唔哂，叫我今朝買三包咪算囉，又要扮下嘢咁。

「佢應該會飲。」

「哦，好囉。」

之後，我就帶埋包奶同埋一啲疑惑去到隔離班房。

我喺中五B班嘅班房徘徊一會，先至夠膽探頭入去睇睇。

畢竟，搭訕唔係我擅長嘅嘢⋯⋯

終於返黎

樓豬終於上水啦

報告：f5制已爛

既然你有充分理由，就唔罰你啦今次！但係下次記得準時交啦

文呢

樓主加油

Lm 岀快少少

但有時有好多嘢，即使係自己唔擅長，都要硬住頭皮去做㗎啦。

為咗某啲原因，總會驅使人去完成某啲事情。

正當我仲喺度用雙眼搜尋嘅目標人物嘅時候。

忽然，有人用手指篤一篤我嘅膊頭。

「喂！你喺度鬼鬼祟祟做咩嘢喔？」

我默然轉身，映入眼簾嘅係一個微笑緊嘅女仔。

額前短短嘅瀏海，配襯著甜美嘅容貌，散發出一種獨有嘅柔弱氣質。

「我⋯⋯我⋯⋯你⋯⋯你好！」我肅立咁企喺度，一本正經咁講：「我嚟搵人㗎！」

「嘻嘻，想搵人咪出聲囉。」佢嫣然一笑，成功將我嘅心俘虜咗。

自從坐咗喺阿純隔離一個月有多後，我都已經一個月有多冇見過女仔嘅笑容，好懷念。

估唔到喺一個初次見面嘅女仔身上，都能夠見得返呢種迷人嘅表情。

「嗯⋯⋯哈⋯⋯我怕羞。」我呆呆咁笑一笑。

「咁你想搵邊個喔？我叫佢出嚟啦。」佢精靈地眨一眨眼睛，明亮嘅雙眸，清楚可見唔太長嘅眼睫毛，好靚。

「你讀B班㗎？」我問。

「當然啦，如果唔係點幫你搵人呢？」

佢嘅溫柔，與阿純嘅巴渣潑辣形成強烈對比。

長期被阿純呢種不男不女嘅衰人折磨，我都差啲忘記咗女仔應該係點樣笑，女仔應該有嘅溫文爾雅。

依家見返，反而有啲唔習慣。

「咁⋯⋯唔該你啦，我想搵千葉。」

佛地魔嘅名字，就係咁樣，因為阿純連個全名都冇畀我。

「吓？你搵我做咩呀？」冇諗到，呢個女仔就係我要搵嘅人。

「你係千葉？」我錯愕地問。

「係喔。」佢又笑一笑，好奇咁問我：「有何貴幹呀？」

「我⋯⋯」我抖一啖氣，向住面前嘅千葉大膽道出此行目的，「我嚟係想⋯⋯想你做我朋友呀！」

我彎低腰，同時將手上嘅朱古力奶以雙手奉上。

點解感覺好似同緊人表白咁嘅⋯⋯

「吓⋯⋯」

可能成件事都太過突然，千葉都畀我嚇咗一跳，我諗佢依家都係一頭霧水。

好緊張嘅我，亦嘗試解釋下：「唔好誤會呀，係咁嘅，其實我係李海純嘅朋友，係佢叫我嚟同你做朋友㗎，呢包嘢飲係佢叫我送畀你㗎！」

加上咗啲自創嘅來龍去脈，千葉先好似搞清狀況。

「哦～原來係阿純叫你嚟嘅。」聽千葉嘅語氣，好似同阿純好熟咁。

但我都唔知嗰個咁霸氣嘅女仔原來都有朋友。

「冇錯係。」

「嗯，咁好啦，我應承你啦。」

咦？咁簡單嘅？

千葉從我手上將包奶接過嚟，然後好開心咁同我講：「你幫我多謝佢啦，咁你以後就係我嘅朋友啦。」

「朋友？」

「係喔！以後有咩唔明唔開心就話我知啦。」

千葉好可愛咁笑一笑，雙眼就好似有寫輪眼一樣，用幻術將我迷住咗。

「哦⋯⋯係⋯⋯」而我亦報以微笑。

我獲得朋友一個。

第一次搵異性搭訕，成功！

之後，我就開心到飛起咁跳下跳下，返去班房搵阿純回報任務完成。

More

好可愛

有冇人想睇

我

文啊

李海純同學，請你盡快交作文。

iktf bro

今日十點前我要見到擺我簿櫃
無嘅話放學來電腦室搵我我開定cam直播

學校閂咗門啦喎

「純姐，我搞掂啦，佛地魔話肯做我朋友呀。」我撳住阿純張枱，好得戚咁講。

阿純托住下巴，望緊窗外嘅蔚藍天空。

白色同藍色，恰好襯托住阿純整潔嘅校服。

「係咩？幾好喔，唔錯喔。」

而對我嚟講，佢就好似天際一樣，我只能凝視住覆蓋佢嘅白雲，永遠摸唔到雲裏嘅虛實。

「我得咗喇喎。」

「哦～」

又一次，陷入古怪嘅氣氛之中。

「喂！咁你係咪應該講下一樣啦？」

阿純呢個奇葩， 好冷淡咁望咗我一眼，然後又望住個天。

「未諗到喎。」

「吓？即係咩？」

「未諗到，即係未諗到囉。」

「你喔⋯⋯」我咬牙切齒，抑制住心中怒火，「咁你幾時諗到呀？李小姐？」

「等你開心多陣先啦，我介紹畀你識嘅千葉係咪好靚先？」阿純詭異咁望住我。

「莫非⋯⋯依個係你嘅陰謀？」我有啲震驚，因為竟然畀阿純睇穿咗，我真係覺得千葉好靚。

「講得冇錯呢？」佢雙手盤胸，故作威嚴地瞪我一眼。

好似自己嘅所有諗嘅事情，都畀眼前呢個女仔睇穿哂咁，好唔甘心！

「嗯⋯⋯你贏哂啦⋯⋯」我好無奈咁坐返低喺張凳上，「不如講返正經嘢先啦，咁你幾時諗到第四樣嘢呢？」

「唔知㗎～」阿純嗰種傲慢嘅態度，真係令人惱怒，「總言之，有意義嘅事我先會要你做。」

「啫係點呀？」

「反正你今日都連續做咗三樣嘢啦，抖下先，聽日我諗完再話你知。」

「好喔，我就等下你！」

喺放學之後，我亦冇咩意義咁返到屋企。

放低書包喺張梳化，除咗件校服。

然後就打咗一陣電腦。

打打下機覺得肚餓，嗌咗個外賣食，食完，再打。

打到覺得攰，就沖個涼，上床瞓覺。

冇咩意義咁過咗一個夜晚。

第二日，我一大清早衝返學校，趕得切喺班主任之前抄好哂啲功課，冇欠交。

唔止冇忘記要交功課，亦冇忘記要做埋第四樣嘢。

於是，我就問下今日依然冇咩精神嘅阿純：「第四樣嘢呢？」

「我諗好㗎啦，唔使驚我會失憶喎。」阿純話。

「驚你會選擇性失憶啫。」

「哼⋯⋯」阿純口中唸唸有詞，恍似係咒罵緊我。佢一邊咒罵我，一邊係櫃桶拎咗張紙出嚟，「嗱！第四樣嘢呀。」

本來我仲以為第四樣嘢係做工作紙咁簡單，點知接過嚟一睇張紙，先發現一啲唔簡單。

「咩⋯⋯咩嚟㗎？」

「你文盲㗎咩？」

「吓⋯⋯」

如果我唔係文盲，咁手上呢張表格，就應該係叫我去報名參加學生會選舉。

Live左 加油呀樓主
加速加速

我有啲茫然咁揸住呢份表格，再問：「你想我去報名選學生會？」

「錯啦。」阿純用原子筆指指表格上，會長同副會長嘅一欄，「唔係你，係我哋。」

「我哋⋯⋯去選？」

李海純個名喺會長嗰一欄，而我個名就喺副會長嗰欄。

「第四樣嘢呀嘛！」

明明係同一樣嘅事情，點解內容上有咁大差異，之前都係買下雪糕咁，依家就由淺入深。

「學生會喎⋯⋯」我不禁吞咽一啖口水。

「係喔！所以你得一次機會，只許成功不許失敗，選唔到就唔笑畀你睇。」阿純佻皮地話。

「唔係呢個問題呀，係我哋去邊度搵人組內閣？最少十個人喎！」

阿純聽罷，佢就好直接咁反問返我：

「吓？乜你冇朋友㗎？」

「我唔多囉⋯⋯」

事實上，我好清楚會肯參加嘅人，係一個都冇，皆因個個人都掛住要溫書考中六嘅文憑試，邊個得閒陪我癲呀？

與其浪費時間做啲冇咩利益嘅事情，倒不如做啲對自己有益嘅事情。

「哼～又話有特殊能力，搞笑好叻㗎喎！原來連朋友都冇。」

冇錯，我又畀阿純講穿咗。

我根本冇咩「朋友」。

但又唔想喺呢個女仔面前認低威。

「邊個話我冇㗎！我依家就去搵人，你等我好消息啦！」

就係咁，我開始咗尋找同伴之旅。

第一個，我先搵咗毒男界嘅代表。

又live左

咁呀... 咁你就預備好...

比我啲爛gag搞到你笑啦

從前有三隻蝦..

我唔笑你要除衫架
放課後の

你哋班痴漢

硬係覺得最後會sad end 啊純咁實牙實齒咁去要求男豬做 好似引導緊去某個方向

樓主仲唔出文

新讀者 皮已正

f5

出得有d慢

有冇李海純同千葉嘅示意圖

尾

已

「喂，阿熙，一齊選學生會啦！」

對我嚟講，依個存在感極低嘅同班同學，佢就係毒男阿熙，唯一令人有啲印象嘅就係佢面上成千上萬嘅暗瘡。

除此之外，阿熙都冇咩嘢可以畀人記得佢，連佢坐嘅座位，我都係要特登去睇睇座位表搵。

坐喺度睇緊本《約會大作戰》嘅阿熙望一望我，然後勁頹咁答返我：

「唔⋯⋯唔好啦⋯⋯我唔得㗎⋯⋯」

呢個時候，就要逼一逼佢。

「未試過又點知呢？」

「算啦，我真係唔得㗎⋯⋯無謂阻住你啦。」

「掛個名㗎咋，放心啦，唔使你講嘢。」

「我怕煩到你⋯⋯」

「唔驚唔驚！」我微微一笑，好似一個保險佬向人推銷緊保險：「好簡單咋，冇嘢要做㗎！你寫低個名喺度就得㗎喇！」

我拎張報名表出嚟，再畀埋支筆阿熙。

「寫啦寫啦！」

我保持住微笑，為即將到來嘅勝利感到興奮。

「咁呀⋯⋯好囉。」說罷，佢就寫低咗個名。

望見阿熙如此輕易就墮入我嘅陷阱，我諗佢第日應該經常要出入消委會。

「恭喜你喔！你終於成為咗我哋嘅文書！」我同阿熙握一握手，再話：「放心，你寫低嘅係一份心意，唔會係一份負擔。」

「嗯⋯⋯」

跟住，我就帶住有新成員加入候選內閣依個好消息，跑返去搵阿純。

我將份報名表擺喺阿純面前，嘴角又忍唔住向上彎。

「李海純！你睇下！哈！邊個話我冇朋友㗎？」

冇爛

「咦，好叻咁喎。」阿純冷淡咁話，完全冇讚美嘅意思。

「梗係啦，唔通好似你咁撓哂手咩？」

「你邊有見過主人要做嘢㗎？」

「主人？」我有啲嬲咁問：「你當我狗呀？」

「你又諗咩呀變態佬⋯⋯」阿純好任性咁講：「我係未來會長嚟㗎，我叫你做就做啦，又係你要我笑嘅，再嘈就打爆你個頭喔。」

「吓⋯⋯」我望向阿純嘅纖纖玉手，心諗真係打得爆我個頭？

「聽唔聽呀？」

雖然一直被指指點點，但我都唔敢講啲咩怨言。

畢竟當初係我應承咗佢先，依家反口又好似白費哂之前付出嘅努力。

只好死死地氣：「係嘅，主人⋯⋯」

「一陣小息快啲去搵人呀，仲有七個人先報得名呀。」

「係嘅，主人⋯⋯我一陣馬上去。」

到咗小息嘅鐘聲響起⋯⋯

我就行出走廊，歎咗一口氣。

行落去小食部買咗支水飲，途中不停思考緊仲有邊個肯嚟一齊玩學生會，但諗極都冇一個好人選。

之後坐喺近操場嘅一張長凳上，睇住人哋打籃球，好想搵人訴苦。

「李海純正一死八婆！」

我居然對住空氣講嘢，可能已經痴咗線。

「喂喂！」

無啦啦有人篤一篤我左面嘅膊頭。

我本能地擰過去左面一睇，咩嘢都冇。

再擰過去右面⋯⋯

「哈哈，做咩咁大怨氣呀？」

認識冇耐嘅人同笑容⋯⋯

係喎！點解我諗唔到你嘅？

「千方百計去幫你完成你嘅願望，為何？」

唔知呢

自行ff啦，我驚破壞咗大家嘅對佢哋嘅幻想

仆街live左

好睇啊 樓主加油

live咗
push

唔錯

眼前嘅千葉笑笑口咁坐低喺我隔離，搞到我有啲緊張。

「做咩呀你？個樣咁煩嘅？又喺度講阿純壞話。」

我望一望千葉，個心跳咗一下，再望住籃球場。

「發牢騷啫⋯⋯你個朋友成日玩我。」

「你話阿純？」

「嗯，係喔。」

「咁咪好囉，我以前識阿純嗰陣佢都唔鍾意理人，我都係慢慢～慢慢先同佢熟咋。」

「吓⋯⋯又好似係喎。」

我諗依家同佢接觸得最多嘅人，應該係我啦啩？

記憶中嘅李海純，平時都唔會同班入面啲女仔玩，永遠都唔會刻意融入人哋嘅圈子。

一個人返學、一個人出去食飯、一個人放學。

表面嘅冷酷高傲，內心一定係非常孤單。

「不過自從分咗班之後，我都好少同佢傾計啦，佢冇咩朋友應該好悶。」千葉嘅雙手托住下巴，帶點憂愁咁講，「聽到你話佢成日玩你，真係一個奇蹟，但起碼阿純有你呢個新朋友，唔怕悶親。」

「哈哈⋯⋯乜原來我咁重要㗎。」我淺淺一笑，再向千葉問咗一個我想知答案嘅問題：「咁你識咗阿純咁耐，有冇見過佢笑？」

但係有時候表面嘅樂觀積極，內心嘅孤單感甚至無法估計。

「笑喔？講起嚟⋯⋯好似都係見過兩次咋。」眉頭深鎖嘅千葉撳住自己嘅太陽穴，喺度沉思緊。

「兩次？咁嗰兩次係點㗎？」我好心急咁追問。

「唔⋯⋯呃⋯⋯第一次笑就係啱啱同佢做咗朋友冇幾耐，第二次笑呢⋯⋯就係同佢分班嗰陣啦。」千葉好認真咁回答我。

「哦⋯⋯」

聽完答案之後，我對於阿純嘅不笑之謎，依然一頭霧水。

但係佢曾經對住千葉笑過，亦都證明佢係識得笑。

或者拉埋千葉去選學生會，拉近阿純同舊朋友嘅距離，應該係阿純要我做第四件事嘅原意。

只係我之前淨係諗住自己班嘅人，忘記咗隔離班嘅一個「朋友」。

「千葉喔，你可唔可以幫我一樣嘢？」

「朋友梗係要幫助㗎啦，你講啦。」

我鼓氣勇氣，向千葉講出朋友嘅要求：

「我想你陪阿純去選學生會！」

呢個要求，千葉毫不猶豫就答應咗我。

「好喔！」

「多謝你喔！」

我哋嘅候選內閣，就係咁多咗個財政。

千葉講咗佢嘅全名我知，然後我就拎住支筆填咗千葉個名落去報名表度。

剩返六個人⋯⋯

見小息差唔多完，我向千葉道別，就行後樓梯上去課室。

正當我耷低頭，一步一步咁向上行緊嗰陣，耳邊傳嚟一道聲音⋯⋯

「喂，阿智。」

我抬頭一望，喺我面前嘅人十足發緊光一樣，莫非係神跡顯靈？教我點樣搵埋另外六個人。

我用手捽一捽雙眼，再拍一拍塊臉，確保自己冇患上思覺失調。

而眼前散發出微光嘅人⋯⋯

竟然係平時同我冇咩交集嘅同學。

「呃⋯⋯hi喔，景哥。」

佢係之前守護者遊戲嘅搞手，阿景。

一個有幾分瀟灑，平時主意多多嘅人。

佢眼細細，前額留住好厚嘅瀏海，笑起嚟有種獨特嘅魅力，正常係女仔都會畀佢吸引到。

正因如此，唔少女仔都畀佢溝過。

「做咩咁見外呀？你過嚟先啦。」

「哦⋯⋯」

我聽佢講繼續行，行埋佢身邊。

突然畀佢一個手臂攬住我條頸，平時零交流嘅人，一下子變得咁熱情，真係嚇咗我一跳。

「喂，你係咪要選學生會呀？我都嚟參加喔。」

「吓⋯⋯」我愕然地問：「你點解知嘅？」

阿景捽一捽個鼻，微笑住答我：

「因為我係喺未來穿越嚟幫你㗎。」

「未、未來？」

估唔到呢個世界真係有人嘅中二病咁嚴重。

「呢個唔重要啦，最重要係你好急要搵幫手呀嘛！嚟啦！我嚟幫你手啦阿智。」

「嗯⋯⋯嗯⋯⋯」

我的確係幾急要搵人幫手，但我都有啲憂慮。

阿景呢個來歷不明嘅人，會唔會係其他想選學生會嘅人派嚟嘅臥底？我同佢本身又唔熟，佢點會咁主動幫我㗎？

「唔使驚喎，你當我想玩學生會啦。」

「畀我諗諗先⋯⋯」

「我幫你搵埋另外五條友㗎啦，搵咗啲師弟掛下名。」

「等等先⋯⋯」

「我唔係間諜喔，放心啦。」

「等⋯⋯」

「一定幫你選得贏㗎喎！」

今次，輪到我墮入騙徒嘅陷阱。

佢可以幫我搵埋另外五個，咁嘅話就齊人⋯⋯嘩！真係好大嘅利誘。

最後喺阿景半推半就之下，我就心軟畀佢寫低咗個名。

「哈哈哈！我就係總務嘅黃家景啦。」

阿景搭住我膊頭，好開心咁講：

「嗱，去搵你女朋友交差啦。」

說罷，我就畀佢拉住一齊行返課室。

但有樣嘢，令我深感疑惑。

我問：「喂喂⋯⋯你話咩女朋友呀？」

感謝你嘅支持

景哥嘅特殊能力就係穿越時空

「哦，坐你隔離嗰個李乜乜呀嘛。」

「痴線啦！」我馬上否認，「佢邊會係我女朋友呀？」

「吓～見你哋成日打情罵俏咁，仲以為⋯⋯」

「絕對冇啲咁嘅事！」

「嗯嗯～一定係啦。」

阿景意味深長咁望一望我。

到底呢條友係何方神聖？

「係喎！拎份報名表嚟先喔。」阿景指一指我手上份嘢話。

「做咩呀？」我拎份嘢過去畀佢。

「等我填埋另外掛名嗰五條友嘛。」

話咁快，阿景就幫我填好哂份報名表。

「咦⋯⋯臭狐熙個名都喺度喎，咁贏咗之後，我諗間學生會房一定要裝返個空氣清新機。」

「冇事嘅，佢文書嚟㗎咋，仲要掛個名，當佢唔存在就得。」

「嗱！咁你快啲去報名啦，我好期待呀。」

阿景信心滿滿咁拍我嘅背脊，好似覺得一定贏咁。

但起碼佢畀我嘅感覺，都幾可靠。

跟住，任務完成咗一半嘅我，又返到去搵阿純報告一下。

仲有嗰一半，就睇天命啦。

一坐低喺個位度，我就拎住張嘢畀阿純睇。

「主人～我搞掂咗個名單～」我威風中帶點嬌柔咁講。

「你個死變態佬！好噁心喔⋯⋯咪鬼叫我咩鬼主人啦。」阿純裝作想嘔咁樣。

「唓！又係你話我係狗先嘅。」我反擊。

「我邊有話過喔⋯⋯好啦好啦，你以後就叫我做會長啦。」

「吓？選都未選喎。」

「哼！係咪唔得呀？」阿純瞇起雙眼，淘氣地對住我伸脷。

「得得得⋯⋯你話事啦，會長大人。」

「得就拎張嘢嚟啦！」阿純一手搶去我花咗好多心機先搞好嘅報名表，「唔⋯⋯唔錯喎，一日唔使就搞掂哂。」

「你算係讚緊我呀？」我托一托眼鏡。

「你話呢？」

「我問緊你喎。」

「咁我就唔答你。」

三番四次畀阿純當我弱智係咁玩，老實講我都開始習慣。

「唔答就算啦～」我打下喊露。

「得啦副會長，知你辛苦啦。」阿純話。

「你知就好啦，咁有咩奬勵先？」

我記得上一次都有包朱古力奶飲下，正當我以為阿純會好似上次咁好好慰勞下我嘅時候⋯⋯

「獎勵？梗係有啦！」阿純有啲興奮咁將份報名表塞落我隻手度，「獎勵你放學立即去報名啦！」

我實在忍唔住⋯⋯

擰轉面對住空氣講咗聲：

「Fuck！」

喺我報完名之後嗰一個禮拜，報名期結束咗。

最後，只有我哋同另一組人競選學生會。

而且好快就進入咗兩個禮拜嘅選舉期。

呢兩個禮拜點樣拉票，令到班低年級嘅小師弟同小師妹傻下傻下咁投畀我哋，就係要勝出嘅關鍵之處。

所以為咗制定策略，未來會長阿純就趁住喺午膳嗰陣，喺小食部展開咗第一次嘅侯選內閣會議。

而會議參與人數⋯⋯就只有我、阿純、千葉同埋阿景四位核心成員。

「好啦！今日召集大家嚟，係想傾下我哋Smile嚟緊要點樣拉票㗎！」阿純話。

講返又講，Smile係報名前，阿純諗嘅學生會名。

對家嘅名就係Wind，因此呢場對決，就係笑對風。

但我到依家都唔知點解阿純要改啲咁嘅名⋯⋯

「唔使咁正經㗎喎，呢度加埋你都係得四個人，直接啲講啦。」我話。

「係呀係呀，啱呀啱呀。」阿景居然一邊講，一邊望住千葉，兩隻眼仲彈咗勁大個心心出嚟。

「其實呢，不如我哋自我介紹一下先啦。」千葉就提議話。

「都好，反正我都唔識嗰邊嗰位色魔。」阿純都注意到阿景，仲即時幫佢改埋花名。

千葉同我聽到，都噗哧一笑。

但阿景就梗係唔多鍾意啦：「喂呀會長！我都未介紹自己，你就咁樣標籤我！」

「嗯～好啦，副會長你介紹自己先啦。」

阿純直接無視咗阿景。

於是我都開始好有趣咁作自我介紹：

「哦⋯⋯係，我係未來副會長阿智，我嘅特殊能力就係氹人笑！」

「哈哈哈哈⋯⋯咩嘢特殊能力呀？真係㗎？」千葉馬上就哈哈大笑。

而阿純則以表情話我知：「無聊。」

阿景就繼續望住千葉。

「真㗎！所以你頭先咪笑咗囉！」我話。

「哈哈⋯⋯」千葉仍然喺度傻笑。

「得啦，到你啦色魔。」阿純指住阿景話。

「我喔？大家好！我係總務嘅阿景，我嘅特殊能力係時空穿越！」

呢個阿景竟然抄我。

「哈哈⋯⋯你係未來人嚟㗎？」千葉笑住問。

「冇錯！我喺未來見到你會喺下年畢業。」阿景答返佢。

而我同阿純就同一時間將兩隻字印喺額頭：「無聊。」

「我係財政嘅千葉喔，咁你哋估下我嘅特殊能力係咩？」千葉又顛埋一份。

「一定係精神控制啦！」阿景搶住答。

「即係⋯⋯咩呀？」

我諗阿景嘅意思，應該係話千葉可以令到所有異性對佢神魂顛倒。

「唔話你知住先，到我哋偉大嘅會長介紹啦！」

阿純好簡單咁講：

「嗯，我就係會長，大家叫我會長得㗎啦。」

立時就畀另外嗰兩位聲討⋯⋯

「唔係咁呀會長？跟返我哋啦，你嘅特殊能力係咩呀？」

「係囉阿純，快啲講埋啦。」

阿純反咗一下白眼，就話：

「我正常人嚟㗎，邊有啲咩超能力喎。」

我見到呢個大好機會，就馬上追擊佢：

「梗係唔係啦！你嘅特殊能力咪就係能力無效化囉，呢度唯一係得你唔識笑咋。」

「咦！原來會長咁勁㗎？」

「唉呀！咁我嘅精神控制能力咪唔到阿純囉？」

不知不覺間，小食部嘅某處，洋溢住一陣中二病嘅病風。

就係咁⋯⋯白痴完一輪之後，先真正入正題，討論拉票策略。

會唔會阿純最後一個要求就係同男主係埋一齊

唔阿純會死
最後嘅任務就係要阿智忘記佢

唸返起自己中學同friend個啲on9野

阿純傲嬌嚟㗎

唔知㗎，總之阿智一定會氹到佢笑

正常啦

下無啦？

mane

我睇到呢度

pish

lm 幾時寫返出書啊

快

live左

文呢？

幾多日會出一次?

正評左

好耐冇見
小弟寫緊寫緊⋯⋯

七or八月

sorry，好唔定時
不過我盡量加快啦

係時候加甜

己正皮
加甜加甜

樓主咁樣唔得架喎

我有一種特殊能力可以催樓主出文

等你
先頭明明話寫完表妹就寫返

屌你老母我要文呀！

文呀

3日唔出文做乜鳩

等你好耐啦樓主

爛

點解作者咁鐘意用個喔字嘅，其他就好口語化，同埋有d地方好似有少少奇怪咁
之前睇表妹個陣好似唔係咁架，睇睇下好似睇左第二個嘅故咁

留名開始睇

唔知點解梗係袋入咗涼宮啲角色樣入去

有冇人仲等緊

me too

去到後面好有涼宮feel

不過我鍾意，評己正

樓豬死左?

hi，sorry 咁多位巴打
我返嚟啦

想轉下筆風
你話奇怪係邊個位？

差不多

屌 原來寫得個幾篇就走左數
嬲 負皮

表哥 追完了 寫文未

爛尾了

樓豬比人食左？

笑死我

新讀者留名
Sad end味重

Bad end 都係end
樓主肯寫未

live咗
好睇
加速

樓主已走數

無交帶正仆街

又爛尾

樓主有一種爛尾嘅特殊能力

尾呢

屌你

樓主我求下你番黎

發覺樓主個個故都爛尾

故己棄

尾已爆
評已負

真係好撚仆街 連基本既交帶都無

屌你樓主

樓主講d嘢真係得啖笑

hunter完嘅時候 呢個故有更新未

一個午膳之後，我哋研究出嚟嘅方案都係好傳統咁派下傳單同嘢食，仲有千葉可以親手設計嘅file。

我哋再研究埋對家嘅名單，名單上一大堆女仔⋯⋯睇嚟對家係玩美人計嚟拉票。

基本上高中嗰班有份投票嘅都係玩小圈子投畀自己啲朋友，剩返嗰啲初中嘅「港豬」自自然然就係我哋今次選戰針對嘅目標。

之但係⋯⋯

「屌⋯⋯咁搞法啲初中雞畀班姐姐氹兩氹就投哂降啦。」我有啲怨氣咁話。

「嗯，雖然形勢係唔太理想，但都要諗啲方法⋯⋯」阿純若有所思咁講。

要出奇制勝，確實困難。

「再唔係，我哋都出美人計啦！」平時正正經經嘅阿純都開始九唔搭八。

我打量一下佢全身，然後笑笑口咁質疑佢：「你？邊有人睇得上你呀？哈⋯⋯」

「哼！」小純先係怒啤我一下，再望向千葉：「邊個話要我出手呀？梗係千葉做㗎啦，叫呀千葉著套性感啲嘅衫喺門口日日拉票咪得囉。」

「吓⋯⋯」

冇諗到阿純會語出驚人，嚇咗我哋一跳。

一幻想到千葉著住性感嘅衣服，嬌媚咁要求人投佢一票，如此十足AV嘅情節，令我不禁吞咗一啖口水。

「咪講笑啦阿純！」千葉怕羞起嚟。

「我講真㗎喎，反正都諗唔到有咩方法贏。」阿純話。

諗深一層，雖則有啲荒謬，但又真係行得通，等啲初中雞大飽眼福之後再心甘命抵咁投我哋一票，只係要犧牲下千葉啫⋯⋯

「會長大人你咁諗就啱啦。」一直甚少發言嘅阿景托住下巴，擺出一副從容不迫嘅模樣。

「喂呀！你哋個個都蝦我！」千葉嬲嬲地咁話。

「嗯⋯⋯唔係嘅⋯⋯會長都係講下笑啫。」我試著打圓場，「午膳都過咗啦，不如今日散會先，等我再諗諗辦法啦。」

「嗱！副會長你話㗎！」阿純翹住手話。

「得啦，鬼叫我奉旨幫你咩？」

「咁好啦，我哋今日散會，行啦行啦。」

「嗯⋯⋯你哋兩個行先啦，我仲有嘢同阿景傾。」

阿純瞇著眼望一望我同阿景：

「哼～蠱蠱惑惑，唔理你哋呀，我哋行啦千葉。」

「係～」

就咁打發咗佢哋兩個走之後，我就拉住打緊喊露嘅阿景。

「咩事呀大佬？」阿景依然不慌不亂。

竟然有更新

你個名

好抱歉，樓豬之前出咗啲意外潛咗水，為表誠意寫咗啲啲，嚟緊會認真完埋個短故佢。

Live
我都係出去等返兩三個月竹山

Ok

樓主

下更大概會係幾月出？ 我住深山，裏面冇上網，我到時再出城睇故。

短？邊到短呀？睇過？

留名

樓主條丁

新黎 留名支持

老老實實，樓主我咁耐都冇棄你故，係咪應該要有啲獎勵先？

要求唔過份，一個禮拜至少三篇啦好嘛？

好的好的，好多謝你哋未棄故，我聽晚出文啦
今日很忙，好攰想瞓

下年六月尾左右啩 下次出城再返嚟啦

留名支持

我等到一點了

唔緊要，我相信阿純

好青春呀
文呢

樓豬一日特別長

樓豬呢？

仆街又潛，我發覺係連登寫故好易出意外，係詛咒黎，個個一寫親故都成日入院，好邪

加哄到條女笑住比你女女女？

sorry又走數，畀啲時間我，冇咩靈感

5日啦屌你

好想睇埋佢

唔好潛水啦

我屌你特登等成個月先再睇過，
點撚知都係未撚出完

我想繼續睇啊求下你

潛艇？

我想繼續睇啊求下你啊

大哥 出到城先見到仲未有文，早知唔洗我係深山行兩日出嚟睇文

成件事好sad

各位，我已經忘記咗當初寫呢個短故係想寫啲咩⋯⋯請包容小弟開始九唔搭八，盡可能完得好好睇睇

唔棄故換得咁嘅下場

如果唔好睇嘅話我就日日捉住阿純瘋狂留佢堂

出文先啦

「點解你好似⋯⋯一啲都唔緊張㗎？究竟你係咪臥底嚟㗎？」我提出一個疑問。

阿景聽後，微微淺笑，然後答我：「都話我係未來人㗎啦，咁梗係知道贏梗啦。」

「贏梗？你玩嘢呀？我哋依家連點贏都唔知喎。」

「好快你就知㗎啦。」阿景用一種好奇嘅眼神望住我，「反而係你喎⋯⋯嘻～明明被逼幫人選學生會，依家咁緊張人呀？皇帝唔急⋯⋯太監急啦。」

畀阿景咁樣講，搞到我一時語塞。

「你⋯⋯你⋯⋯你又知我被逼？仲有呀⋯⋯我緊張自己咋，因為⋯⋯算啦，你唔使知。」

「哈哈，我唔想知呀，放心啦，總之贏梗啦bye。」阿景繼續從容自若，慢慢走向樓梯。

邊有人會咁古古怪怪㗎⋯⋯

「喂！」我喝住佢。

佢轉身望一望我，再問：「仲有咩事呀？」

我問：「你話你係未來人，咁你架時光機呢？」

阿景恥笑住我話：「我本身就可以自由穿越時空，根本唔使任何工具。」

我反咗一白眼，然後話：「得啦痴線佬，再見。」

阿景嘅背影離我越嚟越遠，而我就弱弱聽到一聲：「成日見㗎啦。」

老實講，如果真係有超能力可以穿越時空，我好想返去過去，但要帶住記憶返去過去改變現在，根本毫無意義。

希望改變現在，就係為咗唔再畀過去所束縛，可是記憶呢樣嘢本身就束縛緊我哋嘅人生，永遠無法解脫。

而失去記憶回到過去，做緊嘅嘢只係重蹈覆轍而不自知，更加冇意義。

好快好快，選舉期嘅兩個禮拜都成為咗記憶嘅一部份。

今日，就係候選學生會喺禮堂互相攻擊，然後即場投票同點票嘅日子。

一啲勝算都冇嘅我哋，就咁兩手空空準備踏入禮堂。

「阿景點呀？今日就投票啦，人哋啲拉票勁我哋咁撚多，又出美人計又派哂禮物咁樣，贏你老母咩？」

急⋯⋯呢次我真係急啦，輸咗就見唔到阿純笑啦。

「放心啦⋯⋯得㗎啦⋯⋯」

阿景成日叫人放心，但面對如此窘境，我就只剩擔心。

「唉⋯⋯大檸樂啦。」

我睇見阿純同千葉都係以平常心面對嘅模樣，而另外五個師弟都係一副打完飛機好攰嘅樣子。

「喂，李海純⋯⋯」我行埋去阿純身邊。

「做咩呀？」佢問。

「如果輸咗⋯⋯可唔可以做第二個第四樣嘢呀⋯⋯」

「哼～輸咗先算啦。」

「吓⋯⋯」

「做咩呀？你驚輸？」

「嗯⋯⋯唔⋯⋯嗯⋯⋯」

我有啲無奈，好想所有問題迎刃而解，但都知道世事冇可能船到橋頭自然直。

黑口黑面嘅阿純輕輕用拳頭打一下我嘅手臂，再話：「大丈夫！」

「大丈夫？」我諗咗諗，「嗯！我明啦，大丈夫嚟呀嘛，冇事解決唔到嘅！」

阿純嘆一口氣話：「你真係好蠢。」

「吓⋯⋯」

唔通我估錯咗佢嘅意思？

到咗全校學生差唔多入哂禮堂安頓好，就輪到我哋上場。

但喺出發前，千葉就拉住阿純喺佢耳邊竊竊私語。

跟住仲話要去一去廁所，話要搞一搞形象⋯⋯

唉，幾時先至選完可以快啲返屋企瞓呀？

「阿智呀，咪咁驚青啦，依家講你知我哋點贏啦。」

喺我身後嘅阿景突然行過去搭住我膊頭。

「你算數啦⋯⋯」

「你睇下先啦。」

阿景拎住一袋藥丸喺我臉前擺嚟擺去。

「嘻嘻嘻嘻！」

佢嗰陣如同魔鬼嘅笑容，我真係到呢一刻都唔會忘記。

「呢包嘢？」我呆咗咁問。

「明啦？」

「畀我哋食？」

「你咪玩啦四眼仔，畀對面食㗎，瀉藥嚟㗎。」

「你話咩話？」我真心覺得阿景份人蠱惑過啲女人，居然有啲咁樣嘅奇招，「嘩！嘩！點解你可以咁勁㗎？嘩！」

如果係咁成個形勢應該會大逆轉，激動不已嘅我真係唔知講咩好。

「之但係⋯⋯佢哋又點食到呢啲藥呢？」冷靜咗啲之後，我問。

「屌，畀個想做會長嘅柒頭食咪得囉，會長都唔上台贏鬼到咩？」

「但你點畀到佢食㗎⋯⋯」

阿景將食指放喺佢嘅嘴唇，「噓！唔好問，你會驚。」

「哦⋯⋯」既然係咁，我都係不知為妙。

過咗一陣，等緊快啲贏完去問阿純做第五樣嘢嘅我，好心急想快啲上台。

「咦，下任會長返嚟啦喎。」阿景話。

我向住阿景望緊方向一睇，只見一個十分可愛嘅女仔同千行緊過嚟。

「點呀？準備好未呀？」咁可愛嘅女仔好似一個人⋯⋯

「你係李海純？」

「吓？千葉幫我執下個樣啫，咁快唔認得我？」

「唔係⋯⋯」我只係驚嘆緊千葉「執樣」嘅能力。

原本有啲啡色、好乾、好亂嘅頭髮，梳得好整齊之餘，用髮夾夾得好好睇，馬尾仲紥高咗啲，畀人感覺充滿活力。

兩眸嘅黑眼圈消失得無影無蹤，兩邊臉頰有啲粉紅，極之好看，五官無論邊一個部份，都散發住一種叫做可愛嘅魅力。

「如果你以後都係咁嘅樣就好啦。」我話。

「吓？我依家個樣有問題？同之前冇咩分別啫。」阿純話。

可能阿純真係唔太注重外表⋯⋯分別係大好多好多。

「嗯⋯⋯總言之，你咁樣好睇啲啦。」

雖然想讚佢好可愛，但又唔敢開口講。

「哦，啫係我之前唔好睇啦。」

「唔係呀，啫係呢⋯⋯」

點解個心跳率好似提升咗⋯⋯心嘅悸動，初次嘅感覺。

「得啦，你個變態佬！解釋即係掩飾！」

另一面嘅阿景就加把嘴入嚟：「喂，救命呀！你哋兩個打情罵俏完未呀？」

「痴線㗎？」我同阿純異口同聲咁話阿景。

「普通講下嘢咋。」我話。

「唔係呀，時候都唔早啦，快啲上台先啦。」千葉一邊推住我，一邊話。

「嗯⋯⋯」

「出發！」阿純帶領住我哋行出去。

咦⋯⋯真係零準備喎。

不過又稱唔上零準備嘅，事前嘅準備功夫已經奏效。

喺兩邊候選學生會互相輪流發動攻勢，大肆宣揚理念及政綱，但優勢顯然地喺我哋呢邊，尤其係我哋針住對面連候選會長都唔出現呢點不停咁講，講得頭頭是道，根本冇得輸！

小圈子嘅選舉從來都係朋友之間嘅圍爐，令無知嘅人取信自己⋯⋯

可能大家都畀阿純清純可愛嘅樣貌迷倒。

或者千葉嘅美人計略勝一籌。

又可能未來人阿景仲有其他奇招冇話我知。

到最後，笑對風嘅一場戰爭，我哋Smile笑住咁贏咗。

雖然到離開禮堂一刻，都見唔到阿純表露出喜悅之情，一啲破綻都冇。

不過我諗，佢應該好開心。

估唔到一直煩惱住我嘅第四樣嘢就咁完成咗，距離嗰一個笑容嘅夢又踏前咗一步。

「原來是為了一個我忘卻了的約定。」

lm先

自從選戰嗰日之後，阿純又打回原形，變返一個平凡嘅會長，如乾草般嘅頭髮就恍似係佢嘅特徵。

開始步入冬季，我哋學校嘅所有人都更換哂冬季嘅校服，為咗抵禦寒風凜冽嘅環境。

冬天仲有個特別之處係可以呵出白色嘅霧氣。

「哈～哈～」

有時候放咗學，我哋學生會嘅人就會嚟到呢間學生會獨佔嘅房間打發時間，不過正確嚟講就只有四位核心成員，其餘人等都甚少蒲頭。

呢間房位置偏僻，原本啱啱上任嗰陣仲係相當多塵垢，經過我哋啲男丁執一執之後，先至有張梳化同埋開會用嘅長枱。

我懷疑當初阿純要選學生會，就係為咗呢間房，因為佢係長期駐守喺度。

「哈～」坐喺角落頭張梳化上嘅阿景，正嘗試緊呵出白霧。

而應該用嚟開會嘅長枱一次都冇用過嚟開會，反而變成千葉同阿純嘅書枱⋯⋯佢哋兩個依家就喺度做緊功課。

「咦⋯⋯呢條數點計呀！」

「唔⋯⋯我都唔識喎。」

咁我呢？就純粹唔想返屋企住而喺度hea下。

好多謝仲肯留低睇故嘅你

小弟唔想好似唔帶套中出咁不負責任，而且你哋想睇，所以想寫埋個尾，請原諒我之前潛咁耐水

仲睇緊嘅你哋可以say個hi嗎？

hi

太好了

嗨

多文啲就 好

Hello

Hihi

hi你樓主

以為要個孫燒俾我先

終於

「哈～」阿景依然雙手合埋，放喺嘴巴前，好努力嘗試緊。

可能佢發出嘅聲浪開始漸大，令到坐喺長枱嘅阿純微感不滿。

「你哈完未呀！」阿純將佢手上支筆一嘢飛過去阿景度。

「嘩。」但係畀阿景好靈敏咁接住咗，「好彩阿叔我反應夠快啫。」

「依家會長命令你收聲呀！」

「係係係～」阿景成個人瞓喺梳化上，打算小睡一會。

但佢合埋隻眼都唔夠一秒，就起身過嚟我身邊，細細聲咁同我講：「阿智呀，機會嚟啦，快啲去教你個會長大人數學。」

「咩呀⋯⋯」

「教佢數呀，你睇佢又M到啦，一陣又發癲㗎啦。」

「唉。」

做開和事佬嘅我，就行過去長枱嗰邊坐低，然後向千葉阿純主動請纓。

「喂，唔識就問我啦。」

千葉一聽到，滿心歡喜咁話：「真㗎？好呀好呀，我想問呢題點做呀。」

「哦⋯⋯呢條呀。」我開始細心咁指導下千葉。

其實千葉唔識嗰啲數學都係好基本嘅嘢，但同一條佢都可以問十次八次，有時解釋完之後佢又唔明，要是個稍為冇咩耐性嘅老師教佢，我諗早已崩潰。

幸好我有耐性，教教下都習慣咗。

「哈哈～你咁蠢㗎，咁都做錯。」我話。

「咩呀！我先唔蠢呀！你個衰人！」千葉扮嬲咁鬧我。

「吓⋯⋯我衰人？早知唔鬼教你啦。」我擺出一副無奈嘅樣子。

「唓，講下笑啫。」千葉輾然一笑，露出雪白嘅牙齒，「最多請返你飲野囉。」

「嗱，你話㗎。」

「得啦得啦，教埋我先啦。」

「好囉。」

話說教咗千葉咁耐時間，但喺佢隔離嘅阿純一直都冇問過我嘢，仲好似見我唔到咁。

間中又望下我哋，又鼓起泡腮，保持住一副悶悶不樂嘅模樣，一邊思索緊點做啲數學功課，一邊托住個下巴。

見到佢咁⋯⋯我就忍唔住問下佢：「喂，李海純，你識唔識呀？唔識就問我啦。」

阿純以不忿嘅眼神望住我：「我梗係識啦！唔使你教呀！哼！」

明明就唔識做，又要扮哂嘢，又無啦啦發我脾氣。

唔通真係畀阿景講中咗，佢今日姨媽到？

唔⋯⋯嗯⋯⋯

仲睇緊

有咩可能呀？等你個曾孫啦

Pish

阿純好傲嬌呀

樓主加油有人睇架

又要等幾個星期

今次可能一年

叫定子孫燒個ending比我

大學曾經鍾意一個好似呀純既女仔
都係性格奇奇怪怪 冷傲唔埋堆 但識落唔少野講又帶點傲嬌

屌 我仲諗住完咗 手多撳入嚟

傲嬌純

你哋點可以咁諗我㗎

雖然差啲畀你哋講中 其實我今日見到香港搞成依家咁撚嘢，真係冇咩心情寫下文，但反正聽朝瞓醒香港人都係掛住返工，根本冇人會關心呢個社會發生緊咩事，我對呢個地方嘅憂心好似有啲多餘⋯⋯

唔好意思，發下牢騷啫
我依家寫文，唔使等下年

我都係

劉曉波都死左了 出文未

依家寫，下年po

Live左 我係咪可以走先？

一年後翻嚟

之後，我就繼續教千葉數學，一直都感覺得到有種好強烈嘅哀怨感包圍住我。

教教下我又諗起啲好重要嘅嘢。

我對住耷低頭嘅阿純揮一揮手。

「李海純小姐呀，你唔識唔問我都唔緊張嘅⋯⋯不過我想問你仲記唔記得第六樣嘢㗎？」

「吓⋯⋯吓？」

阿純抬高頭望住我，呆咗一陣。

「哦～」

「咁即係點呀？」

「諗緊。」

「諗咗一個禮拜啦喎。」

呢個時候，坐喺我對面，聽得一頭霧水嘅千葉就好詫異咁啤住我同阿純。

「你哋兩個⋯⋯係咪有啲不可告人嘅秘密？快啲講！」

「冇啲咁嘅事～」我同阿純異口同聲咁答返千葉。

「咁有默契，肯定有啲嘢啦。」千葉咬住我哋唔放，真係大獲，「快啲講啦！」

如果畀千葉知道我同阿純嘅秘密約定就大獲啦⋯⋯到時都唔知佢會唔會周圍同人講。

正喺呢個生死存亡之際，阿純成功咁瞞天過海。

「咁嘅，其實呢⋯⋯」阿純望住我眉頭一皺，轉個頭就喺千葉耳邊細細聲講嘢。

我試圖偷聽，但無奈地咩都聽唔到。

「咦，真㗎？哈哈哈⋯⋯」

千葉聽完之後笑得勁大聲，似乎阿純已經搞掂咗千葉產生嘅危機。

「係呀，咪就係咁囉。」

「原來如此！」

千葉好奸咁望一望我。

我就問：「喂，到底你哋講緊啲咩呀？」

阿純答：「你明㗎啦，嗱，第六個任務就交畀你啦。」

「吓？」

「下個禮拜嘅陸運會呀，學會嘅接力比賽要拎到冠軍。」

「咩話？」

眼前嘅阿純又再次提出難過登天嘅要求。

明明一開頭都係做下跑腿，送下嘢咁，點知自從選學生會之後就次次都打大佬⋯⋯

講返又講，其實第五樣嘢已經完成咗。

就喺選完學生會冇幾耐，阿純要我每日等佢放學我先走得，直到佢滿意為止先算係完成第五樣嘢，如是者就咁等到佢放學持續咗個幾月。

但奇怪嘅係，每日放學到校門就分開行，佢又唔使我送佢去搭車，咁樣叫我等咁耐有乜意思呀。

等等下，我都習慣咗好夜先放學，每日望住晚霞離開學校，終於喺上個禮拜佢先話完成咗第五樣嘢。

雖然比起等放學呢樣咁傻嘅嘢，參加一場比賽係有啲意義⋯⋯

之但係我見到眼前呢兩個弱質纖纖嘅女仔，同埋身後瞓喺梳化上瞓到成隻豬嘅阿景，再加上我呢個弱不禁風嘅四眼仔。

冠軍，有可能咩？

sorry 電話冇電
聽晚再post文

瘦仔多數都跑得好快

好青春

下個月見

叉完未

叉咁耐架 文呢

Sorry 叉到部電話爆左 出緊新機 等到下年應該有文

岩岩第一次見到個PO 望到兩個月前
以為已經完左 睇睇下 我屌.....

文呢喂

樓豬炸死左啦

G持 快啲出文

樓豬叉左一個禮拜電

一開波見2個月開PO.... 仲要係短故, 點知都係LIVE 左

BTW 樓主快D 寫完佢

Live左
希望唔好變月番啦 個故仔幾吸引

文呀樓主
好好睇呀

一開始，我真係以為阿純講笑咋，仲要講完唔笑先好笑。

點知過咗一日，到咗第二日放學，阿純就話要親自捉我去操場練跑步⋯⋯仲喺我班房外嘅走廊展開咗一場追逐戰。

「你個四眼龜咪走呀！快啲跟我去練跑呀！」

「乜嘢四眼龜呀！咪再亂咁改我花名呀！你個死癲婆！」

「你話我咩話？我要捉你去跑一百個圈呀！」

「放過我啦⋯⋯」

如果要形容嘅話，呢個場面就好似一隻灰狼獵殺緊一隻無助嘅小羔羊，而作為羔羊嘅我，最終都抵不住被灰狼捉到嘅命運。

我就喺樓梯中間嘅轉間位畀阿純捉到，然後畀佢推埋落牆邊，跑咗咁耐⋯⋯我哋兩個喘哂氣，成面紅哂，仲流埋汗。

我挨落牆，雙手撳住膝頭哥。

冇哂力氣咁講：

「大佬呀⋯⋯你呀⋯⋯你都追咗我五層樓啦⋯⋯今日算啦⋯⋯好冇⋯⋯」

阿純亦都好攰咁講：

「梗⋯⋯梗係唔得啦！我追⋯⋯追你追得咁辛苦！你⋯⋯你⋯⋯你點都要⋯⋯畀返啲表示⋯⋯」

「表你條命⋯⋯冇氣啦，仲要我跑⋯⋯」

「你仲有氣講嘢⋯⋯喎⋯⋯」

「點解淨係⋯⋯捉我喎⋯⋯阿景呢？」

「我派咗千葉⋯⋯去⋯⋯捉佢啦⋯⋯」

救命呀！究竟點樣先擺脫到呢個傻傻地嘅阿純呀？

我見身邊都一直有啲落緊樓梯，經過嘅同學對住我哋投放奇異嘅目光，忽然諗到一個方法，於是就同阿純講：

「你睇下！人哋望緊我哋呀，堂堂⋯⋯學生會嘅會長同副會長⋯⋯公然喺樓梯到喘哂氣咁樣⋯⋯好容易畀人誤會㗎。」

阿純聽罷，望下啲經過嘅同學，跟住又用一種鄙視嘅眼神望住我。

「你講咩呀！變態佬！」

本來面紅耳赤嘅阿純，再加上嬲嬲地嘅樣子，真係特別可愛。

「唔係呀，我講真㗎，你再望下後面先啦⋯⋯」

喺阿純擰轉頭望緊後面呢一剎那，條氣回得七七八八嘅我就乘機迅速閃人。

「走先啦bye！」

我亦冇理會接住聽到佢嗰句：

「咪走呀衰人！」

就咁成功逃之夭夭。

正當我以為可以甩身嘅時候，先至發現擺脫到阿純嘅追捕一次，並唔代表啲咩⋯⋯

喺一個禮拜之內，我日日喺學校條走㾿跑咗來回不下十次，而且每日至少跑十層樓梯，全因要逃避一個人。

有時可能喺放學鐘聲響起後⋯⋯

「咪走呀！」

「嗚呀！放過我啦⋯⋯」

有時連午膳外出放飯都會⋯⋯

「咪走呀！」

「我要去食飯呀！」

有時癲起上嚟，就連返學都唔放過我⋯⋯

「咪走啦⋯⋯」

「啱啱瞓醒咋，救命呀⋯⋯」

估唔到到頭來咁搞法，同喺操場練跑步完全冇分別。

接受完一個禮拜另類嘅地獄式訓練之後，就嚟到所有鍾意運動嘅人期待已久嘅陸運會。

亦係李海純每日都等緊嘅一個比賽。

sorry,咁耐先嚟更一次
我電話又冇電啦，聽日再寫

仲有，好多謝你哋啲正皮

係廳日先好呀

佢上次聽日聽咗成個幾禮拜

不過我要睇到阿純因咩事笑 我唔會棄故的，樓主你都唔準棄呀

我屌，瞓唔著諗住睇下故見寫短故咪睇下
睇左我成粒鐘先知原來未完
5月7到依家8月7都嚟
依家繼續瞓唔著條數點計先

咁都追到live

比撚左正評 你咪撚同我棄故

只有兩日嘅陸運會，陽光似乎令冬天變得暖和一啲。

跑道在晨光嘅輝映下，正在發光發亮，恍似畀跑手們一種心理準備，提醒佢哋亦都要喺呢條跑道上綻放自身擁有嘅光芒。

緊接著一整日密鑼緊鼓嘅賽事，無論係田項競賽抑或徑項競賽都已經有所屬嘅主角。

至於屬於學生會嘅光，就等待緊聽日一個合適嘅時刻去綻放。

「嗱，我已經報咗名㗎啦，聽日嘅學會接力賽會安排喺最尾嘅比賽時段到，我哋要搵人午膳時候去大台嗰邊抽籤分組呀。」身穿住運動服嘅阿純話。

第一日嘅比賽完哂之後，我哋四位學生會嘅核心成員就一齊開緊小型會議。

如無意外，聽日都應該係呢個陣容⋯⋯

「算吧啦，人哋嗰啲田徑隊嚟㗎，當玩下咪算數囉。」面色有啲憔悴嘅阿景話。

「咩嘢玩呀？我哋好認真㗎，如果唔係都唔會搵千葉嚟督促你練習啦，同埋未必抽中啲田徑隊一組㗎。」阿純話。

「係囉，我陪你練咗咁耐。」千葉有啲激動咁附和阿純，「你點可以未比賽就放棄㗎！」

「係係⋯⋯」想必阿景呢段日子都遭受到同我一樣嘅折磨，「如果千葉你可以做啦啦隊幫我打氣，我應該會跑得快過保特。」

「唉呀你！又咁唔正經。」呢段日子，阿景同千葉嘅關係似乎都增進不少。

「喂喂！我知道你聽日都要比賽，記住留力呀。」阿純對住阿景話：「我哋得呢到四個人㗎咋，冇後備㗎啦。」

「係係⋯⋯會長大人你話點就點好啦。」

「咁聽日你去埋抽籤啦。」

「係係⋯⋯」

一直沈默不語嘅我，對於要勝出呢個必輸嘅賽事，真係諗唔到任何方法，就咁順其自然啦⋯⋯

見到個post 5月開以為可以一口氣睇哂

琴晚同你樣咁諗
點知

哇真係有文

keep住每日一篇我就心滿意足了

有文？！

希望樓主有特殊能力一日出一篇文

樓主乖啦

冇呀

樓主係咪要愛呀？
我俾啲你啦
我要文呀樓主

有文, 不過隔左太耐，要重睇先記得返 d劇情

諗住去完旅行會出曬啲文可以一次過睇...點知仲未出完
樓主有冇加速制？

我都覺得怪....點解短故一入黎睇會係5月.....但仲未完
睇睇下好似涼宮

抱住一個睇完咗嘅故嘅心情入嚟
點知未完
你叫我點好啦

一樣

更pls

hunter完先定呢「短故」完先

8月10號入嚟

點知樓主又潛水

樓主呀我哋好想有生之年睇到阿純笑呀

去到第二日嘅陸運會，阿景抽返嚟嘅分組，就更確立咗必輸呢個事實。

「第二組⋯⋯第四線⋯⋯有田徑隊又有足球隊，仲要係第四線，死死聲咁，到底你點抽出嚟㗎？識唔識抽籤㗎你？」

阿純一面不滿，向住阿景發炮。

「會長大人，又係你叫我抽嘅，同埋抽籤邊有得講實力㗎？講運嘛。」

阿景好和善咁笑住對住阿純。

而阿純就好不爽咁望一望我，好似用表情同我講緊唔該你快啲幫我打柒佢之類嘅說話，再對住阿景話：

「運氣都係實力一種呀！總之你一陣唔落力跑，贏唔到嘅話我就唔放過你！」

「係係⋯⋯」

「哼～」阿純就咁翹住手轉身走咗去。

之後，阿景就好似火山爆發一樣，將佢對阿純嘅積怨一次過向我爆出嚟⋯⋯

「嘩屌，你個李海純真係好Q麻煩，呢樣唔滿意嗰樣唔滿意，要不是我喺選學生會嗰陣關照佢，佢早就完蛋啦。」

「嗯⋯⋯乜你依家先覺咋？」

「一早都覺㗎啦，畀面佢係你條女我先忍咋。」

「喂，等等⋯⋯」我好嚴肅咁糾正返阿景，「咩嘢我個李海純呀？冇人會想同個有公主病嘅人拍拖囉。」

要頂得順佢啲咁奇怪嘅脾氣，真係冇人做到，我自問都算好忍得，如果要對住佢多啲，真係諗唔敢諗。

雖然話咁快都對咗好耐⋯⋯

「不過你同你個千葉又點呀？」

「我嗰邊？唔錯呀，幾好呀。」

「講開又講，點解唔見佢喺度嘅？乜阿純冇叫佢嚟咩？過多一陣都差唔多要報到啦喎。」我環顧四周，都發現唔到千葉嘅蹤影。

「呃⋯⋯呢層我都唔知喎，或者佢去咗廁所啩。」

「阿景⋯⋯有樣嘢我想問下你。」

雖然咁問，就啲唐突同荒謬，但我真係好想知道答案。

「你有冇辨法贏咗呢個比賽？」

如果贏唔到，就履行唔到我同阿純嘅約定，亦即係無法完成第六件事，所以我好希望唔理可能性有幾低都要完成得到。

而且阿景咁多奇招，話唔定佢會有方法呢？

「嗯⋯⋯喺我答你之前，可唔可以問你一個問題先？」阿景好罕有地認真，「點解你咁積極去幫李海純？」

係喎⋯⋯點解呢？

因為一個約定？

定係因為⋯⋯

我思前想後，一邊想一邊同阿景行到去跑道旁邊嘅看台，最後交出一個問覆。

「哈哈⋯⋯因為你囉。」

「因為我？」

「因為你個白痴搞埋哂啲無聊嘅守護者遊戲。」

「原來係咁。」

「咁你又講得未？」

「當然有方法啦，總之我實幫你贏到，我今次有張皇牌。」

「唔會又係上次競選嗰陣用嗰招落藥呀？」

「唔會啦，同一招冇新意。」

「咁就靠哂你啦喎。」我睇住跑道上嘅選手笑咗一笑，再問阿景：「不過我都問你點解會咁積極幫我？學生會嗰陣係咁，依家都係⋯⋯你唔會係？⋯⋯」

「吓⋯⋯你幾時發現㗎！」

諗住開個玩笑，點知⋯⋯

原來阿景都係度玩緊我。

正當我哋準備好參加學會接力比賽，熱身都做得七七八八嗰陣。

就收到一個幾大獲嘅消息⋯⋯

睇多次涼宮先明點解你哋話個故好似
因為一樣有頭冇尾
個作者又潛埋水

咁你就唔好再潛喇

終於有文

原來個故仲未完

不慎入坑
唔知2046完到未

有文未

竟然有文

你知就好啦

有文啊!

阿純bb

留名 樓主加油

我有一種特殊能力可以屌到樓主笑

出文啦屌你

留名千葉同李海純都好正，好想同佢哋瘋狂搞學生會

第一次入黎
咁就live咗
我諗要下年先再入黎會好啲

有生之年系？說好的短故呢

屌 以為可以一次過睇曬個故 負皮不解釋

有頭冇尾既....
唔L係爛尾丫...

戇鳩live左

Pish!

今日12點前見唔到樓豬篇文 樓豬等收負皮都得啦

開飯未啊

文

故呢？樓主去咗邊？

屌攤左成個月先入黎都係up得一篇

有故未呀

留名月刊

正皮， 不過真係出快d呀唔該

仲未有文

樓主係咪岀咗事

係咪一個月一篇..

睇黎有生之年都見唔到佢笑

同啲後人講印成篇故出嚟然後第時定期燒俾自己

到時獵人完左都唔知佢笑係點樣

等左一個月都係得幾篇

短故玩左百鳩幾日...

追完post, 心靈有啲空虛, 求安慰

係，我想要呀

sorry

未棄! 文呀!

上水就打下文啦

短故 5月開始 9月睇 個10件事先第6樣

我就出殯，
爽啲手啦

冇想像中咁短
返工偷睇

我地收到一個幾大獲既消息⋯樓主又休刊

嘩大佬 棄左個幾月到你更咁少
唉無野好講

「咩話？你話千葉受咗傷？」

我驚訝不已咁話，估唔到連僅有嘅隊員都冇辦法出場。

「洗唔洗緊張成咁呀，係呀⋯⋯頭先佢比賽跨欄嗰陣仆親呀⋯⋯」阿純一邊告訴我呢個消息，一邊滲透出佢滿滿嘅苦惱。

「又會咁大獲嘅⋯⋯」

既然係咁，就必須盡快搵到替補嘅隊員，而且仲要係學生會嘅人⋯⋯

「對唔住呀。」

阿景攙扶住滿步蹣跚嘅千葉行過嚟。

「最衰都係我啦⋯⋯」千葉扁哂嘴，微微咁耷低頭。

「你又唔洗咁自責嘅，意外嚟㗎嘛。」我亦都講下啲安慰嘅說話。

「依家最重要係搵人替你啫，你就好好休息下啦。」阿純話。

「嗯⋯⋯」千葉依然好唔開心。

另一邊廂，阿景就顯得相當輕鬆，好似話緊畀人知一切都喺佢預計之內。

「放心啦會長，我已經搵到替工㗎啦。」阿景話。

替工？莫非係頭先阿景所講嘅王牌？

一聽到阿景咁講，阿純嘅眉頭就立即鬆咗一下，淡淡咁話：「哦，咁就得啦。」

「我會做啦啦隊幫你哋打氣㗎啦！」千葉話。

如果係咁，阿景真係相當有陰謀，佢又會預計到有人受傷嘅？

我慢慢咁行過去阿景耳邊，細細聲問佢：「你係咪一早知千葉會整親腳㗎？」

阿景就細細聲咁答返我：「呢個係未來人嘅秘密。」

「喂，你哋兩個gay佬傾完計未呀？」阿純行埋嚟分開我哋，然後對住阿景話：「你仲唔快啲去搵埋個後備嚟？」

「係喎，咁你講個替工到底係邊個？」我問，同時提出一點：「如果佢唔係學生會幹事係冇得落場㗎⋯⋯」

阿景好自大咁笑咗幾聲。

「哈哈，佢咁啱就係我哋學生會嘅文書先生，臭狐熙！」

「你話⋯⋯阿熙？」

估唔到要嚟打救我哋嘅人，唔係耶穌，而係一個毒男。

不，能唔能夠打救得到，仍然係未知之數。

有文

「嗯⋯⋯你好，我係阿熙。」

阿熙極度簡單咁介紹完自己，阿純就開始幻想自己係某啲國際級球隊嘅領隊，扮高手咁講埋哂啲乜嘢戰術，將我哋三個隊員點嚟點去。

「一陣呀⋯⋯呀邊個你就做第一棒啦。」阿純指住阿熙話，明明前一分鐘先講完個名畀佢知，咁快就唔記得人個名。

「色魔你就做第二棒啦，變態佬你就做第三棒啦，至於我就會做最尾個棒，你哋記住要用擾敵戰術！得閑騷擾下對手。」

「嗯嗯嗯⋯⋯」我哋三個都hea住咁答佢。

「我哋smile今次只準成功，不許失敗！」

「嗯嗯嗯⋯⋯」

「你哋要認真啲呀！」

「嗯嗯嗯⋯⋯」

講真呀，作為一個好現實嘅人，咁熱血嘅嘢我從來都冇試過，做人都平淡啲好，有時明知冇咩希望嘅嘢就唔好放任何期望落去。

但今次唯一令我比較在意嘅係阿景口中所講嘅王牌阿熙，究竟有咩特別？一個又肥又宅嘅毒男會跑得郁嗎？

臨到跑道準備前，阿景就同阿熙竊竊私語，而阿純就一直千叮萬囑咁提住我要交棒交得好啲，跑快啲呀，又話輸咗唔放過我，會摙死我。

大佬⋯⋯你畀多啲壓力我，都唔會跑得快過保特㗎啦。

於是，我就hea住咁應下佢，跟住同其他人分開，就去到第三棒嘅準備位置。

而看台上嘅千葉就喺度為我哋打氣。

望住第一棒嘅阿熙慢慢痞低，架起一個起跑嘅姿勢。

俗啲講句，我嘅心情都慢慢緊張起嚟⋯⋯

突然之間，「必」嘅一聲，令包括阿熙在內嘅八位選手都起咗步跑緊，但唯獨是阿熙高舉雙手，好似「Y」字咁跑緊⋯⋯

莫非，呢種就係阿純主張嘅擾敵戰術？

太犀利了，其餘七位喺阿熙左右嘅選手都面容扭曲得不似人形，無一倖免。

從佢哋臉上展現嘅痛苦簡直係非一般，跑速亦都慢咗落嚟。

所以本身應該跑最尾嘅阿熙都能夠同其他人叮噹馬頭，就咁一直衝到去第二棒，仲要第一個交棒畀阿景。

「加油呀阿景！！！」

千葉嘅打氣聲唔洗用咪都可以傳到千里之外，而獲得千葉聲音加持嘅阿景，就喺接棒嘅一刻以零點一秒嘅時間，變成咗支火箭衝緊過嚟，但係緊隨其後嘅田徑隊同足球隊都追得好貼，只係唔夠一個身位。

話咁快，阿景就衝到嚟我面前⋯⋯

「接棒啦白痴！」

畀阿純鬧一鬧之後，我就起步進入接棒區，等待阿景將佢手上支棒放落我手上嘅一刻⋯⋯

啪！

「加油呀阿智！」

雖然畀阿景拎支鐵棒啪落嚟隻手嗰下好痛，但我都忍住痛，好似每日放學畀李海純想捉我而我要逃走咁，用盡全力跑咗出去。

為咗要達到目的！

我嘅雙腳一直冇停過咁跑，距離阿純亦都越嚟越近，但相比起田徑隊同足球隊嘅人，我始終唔係運動嘅材料，好快就眼白白見住佢哋超過咗我。

我諗，呢啲就係有冇後天努力過嘅分別。

望住佢哋嘅背影，我亦都開始有啲分心。

「未輸㗎白痴！」

喺前面嘅阿純又再點醒一下我。

冇錯，未輸㗎。

喺距離被拉開咗少少嘅情況下，我係第三個交棒，轉眼間我就已經進入咗接棒區。

阿純一邊伸出佢嘅手，一邊回頭用一種好緊張嘅眼神望住我。

緊張之中仲有嘅係恐懼⋯⋯

「唔洗驚呀，去啦！」

我將支棒交到佢手上，同時好自然咁講咗呢句說話。

就係咁，最尾一棒嘅阿純頭也不回咁衝緊去終點。

而我就跪咗係地下喘緊氣⋯⋯一直望住阿純。

正 有文

好大機會只係得季軍，以依家嘅現況，阿純根本冇可能贏得到第一。

「加油呀！阿純加油呀！」

佢明明好想贏㗎，但根本冇可能追得到上去。

「加油！加油！」

終點在即，無論幾大打氣聲，都在冇辦法改變到係呢幾秒間所決定到嘅結果。

除非⋯⋯

我可以令到佢前面嗰兩個人笑。

於是我舉起咗右手⋯⋯

「嘩哈哈哈哈哈！！！」

最後，第一個衝線嘅人，係李海純。

LM

有文不過個劇情⋯?
不過最緊要個結局姐

係，我都唔敢相信

阿純一到咗終點，就馬上沿住條跑道跑過嚟我度。

仲好似一個純真無邪嘅小女孩好興奮地不斷叫嚷。

「變態佬！好嘢！我哋贏咗呀！我哋贏咗啦！」

「贏咗都唔洗咁大聲話我變態佬嘅⋯⋯」

見到佢咁開心，我都難以掩飾內心嘅開心，不禁噗哧一笑。

我笑住咁企返起身行過去，明明應該贏唔到⋯我估佢點都諗唔到呢種奇蹟係我創造，只係代價係搞到我個頭又好似畀人抽空咗某啲嘢咁。

「我哋係冠軍啦！太好啦⋯⋯」

望住阿純臉上嘅表情同埋佢擺嚟擺去嘅馬尾漸漸變低，我好似覺得自己嘅眼睛產生咗兩種幻覺⋯⋯

「喂喂⋯⋯」

阿純就喺我面前暈低咗。

「但係，我依家已經記得返，當初嘅你。」

新讀者留名 皮已正

hehe，又有新讀者入坑
多謝你嘅正皮

終於有文 等左好耐

咁都唔笑

睇埋落去先啦

都唔知等幾耐

今日開始睇 , 加油！

竟然仲有

嗚...文啊.....

見短故以為完左先睇，點知
希望有生之年可以睇到阿純笑

有故出
仲以為收左皮
求下樓主更到佢笑至少

喂 文呢

30分鐘睇左4個月嘅故
講緊都仲係一半劇情

主角有幻覺但係阿純暈???

有故好開心

幾時有文

講低個日子到時返嚟睇

聽日有故

擺低咗個正皮比你

高量

哇 竟然有文 耐到之前個故講乜都冇乜印象

好的

咁就重睇一次啦

成4個月。
短？

有未

文呢?

文呀
我要文呀

其實樓主同我哋嘅時間觀念係咪有啲分別

尋日講今晚
文呢？

第五章了

上回提要：主角幫阿純選贏咗學生會之後，為咗要完成「第六樣嘢」，於是決定參加陸運會嘅接力比賽，仲畀阿純日日捉去進行地獄式訓練，但喺比賽嗰陣明明一定輸⋯⋯最後居然喺主角發動威能下贏咗？

***

我嘅童年係好快樂。

一直以嚟，我都係咁樣同身邊嘅人講，雖然呢種快樂好短暫。

而快樂嘅原因，係我每日都可以睇住嗰部會播好多卡通片嘅電視機，畀我作為一種最滿足嘅娛樂。

見到幪面超人識得變身然後打低哂啲敵人，我就會拎起每日用嚟瞓覺嘅被冚喺背脊，然後當自己係力大無窮，將啲軟棉棉嘅公仔當係沙包咁打；見到多啦A夢拎好多好多法寶出嚟幫助大雄，我就成日幻想自己都有嗰啲法寶嘅「特殊能力」，能夠做到我想嘅事情。

言而，有一日我先發覺我嘅幻想變成咗現實。

效果就好似多啦A夢其中一樣法寶叫做「歡笑跳蚤」一樣，我可以郁下手就令人大笑起嚟，而後果係會出現頭暈嘅情況。

好唔現實，好離地，你都覺得係呢？

我有超能力，我嘅父親都有，係佢話我知點先可以氹到人笑。

由我了解到自己係與眾不同嗰一刻開始，我嘅童年已經不復存在。

我識得用能力令人笑，所以由細到大喺人際相處上亦令我避免一啲麻煩，都因為咁我從來冇一個深交嘅朋友，我會認為笑容只不過係一個有表情嘅面具。

睇到一個人嘅笑，並唔會知佢內心諗緊啲咩。

我唔再相信所謂發至內心深處嘅笑，逐漸深信人嘅本質係虛偽。

明明我一開始使用能力嘅本意，只係想身邊每個人都開開心心⋯⋯

結果原來係我細個太過天真。

***

因為一個女仔，我同千葉仲有阿景嚟到醫院呢度探病。

同平時睇戲好唔同，醫院係有好多人，病床同病床之間嘅空間好少，瞓喺度嘅病人好多，但我依然一眼認得到嗰位孤高嘅女仔。

「阿純！你點呀？擔心死我啦。」千葉搶先咗我哋一步。

「Hey！會長大人，你幾好嗎？」阿景笑笑口咁作簡單問候。

本來瞓喺度愜意地望向窗邊嘅李海純，見到我哋嘅到來，就立即坐返起身，臉色有啲憔悴嘅佢望住我哋。

「嗯，嚟咗啦？我冇事呀。」佢話。

見到佢神色如故，唔知點解我會鬆咗口氣。

「冇事咪好囉。」我話。

「哼！邊個話畀你嚟探我㗎？」阿純突然態度一轉。

「吓⋯⋯」

「最衰你嗰陣比賽跑得咁慢，搞到我差啲追唔返上去，仲累到我暈低咗！」

「關我叉事咩？」我結果都係將呢句說話吞返入肚，「係係係⋯⋯最衰都係我，咁我走先囉。」

其實望到阿純仲可以發埋哂啲小姐脾氣，我都安心咗好多，探多探少都冇所謂了。

「吓？你嚟睇我兩眼就走㗎啦？有冇人性㗎你？」

仍然係意料之中嘅無理取鬧，令人不由得笑起嚟。

「哈⋯⋯」

「笑咩呀笑？」阿純鼓氣泡腮，一雙有倦意嘅眼睛正望實我，「我好返哂之後先同你慢慢計！」

「嘩！會長你嘅復原能力真係勁，鬧人幾有中氣喎，我諗依家都可以即刻出院啦，唔好浪費啲醫療資源嘛。」阿景在旁嘲諷一下阿純。

千葉輕輕拍一拍阿景嘅手臂：「你傻㗎咩？阿純仲要休息多啲㗎⋯⋯不過唔好太大聲又真嘅⋯⋯」

聽千葉說著，先發現其他人好似望緊我哋⋯⋯的確又真係嘈親人嘅。

係文啊

以為要用西瓜先搵到樓主

之後，我哋幾個就同阿純就喺度傾埋一大堆無聊話題。

例如傾下陸運會嗰日嘅後續發展⋯⋯

「你知唔知呀？田徑隊同足球隊嘅人無啦啦一邊跑緊一邊笑，笑到手軟腳軟，爬下爬下咁去終點，我都畀佢哋笑死咗，最後連三甲都不保呀。」看台上睇比賽嘅千葉就咁描述。

「哈哈⋯超奇怪囉，佢哋好似痴咗線咁，智爺你話係咪呀？」阿景話。

「嗯，係呀係呀⋯⋯」依家諗返起，要佢哋咁樣出醜於人前，真係有啲歉疚，不過當時形勢危急，得咁做都係迫不得已。

「咦⋯咁最後係咪我哋贏咗？」阿純緊張嘅事始終係佢嘅努力有冇回報。

「梗係啦，我哋贏咗冠軍呀。」阿景立即回答，「只係後來我哋去哂睇你，冇去拎獎影相啫，好在有臭狐熙幫手拎獎，佢仲因爲咁啲存在感直線上升，依家學校冇人唔識佢啦。」

「原來係咁⋯⋯」阿純似乎好滿意呢個答案。

「嗯！順帶一提，係阿智孭你去醫療室㗎。」

「吓？」

阿景又咁突然講起我嘅，搞到阿純立即用一個想殺人嘅眼神望住我。

「唔洗多謝我喎。」我笑住揮揮手。

「邊個話要多謝你呀？我都唔知你呢個變態佬乘機抽我水添呀。」阿純話。

「邊會有人想抽你水㗎？」我顯得十分無奈，「幫咗你都唔多謝聲，如果冇我嘅話都落唔到場比賽啦，仲點會贏到第一呀？」

「唓，大把人取代到你啦，總言之⋯⋯總言之⋯⋯」阿純好似想講啲嘢咁。

「唉呀，你哋咪鬼又打情罵俏啦。」阿景加把嘴埋嚟，又一次暗示我哋喺度調情。

明明我哋真係鬧緊交，次次都咁樣嚟淋熄我哋把火。

「呢啲唔係叫打情罵俏囉，只係會長向副會長嘅訓話。」阿純又講到自己好有道理咁。

「係啦！阿純呀，你有冇差啲日常用品，我可以買畀你喎。」千葉忽然說起。

「冇⋯⋯唔洗啦，我媽咪會買。」

我第一次聽阿純提起佢嘅媽媽。

唔知道佢媽媽啲脾氣係咪同佢個女一樣咁古怪呢？

竟然有文
希望有生之年可以睇到第十個任務

係文啊

終於睇到更新
日系校園小說風格
人物性格刻畫鮮明
每位角色都有不同性格，做成強烈對比
雖然面啲笑話真係笑唔出，不過故事青春味勁濃，貼切現時嘅校園生活，人物間互動亦相當頻繁，閱讀起來很舒服。
利申：我校園生活係阿

輕輕一推

其實個故好有潛力
係樓主唔爭氣

突然好驚阿純會有病最後會sad ending

今日先來睇仲未完故

出翻嚟未

樓主消失左

尋晚開始入黎睇，追晒咁多頁都仲係第六個任務
寫左4個月都仲係得咁多，到底我可唔可以年尾之前睇到結局

要到新年先見到女主角笑

我要文啊

希望我個孫會燒俾我啦

Live左
係咪應該四個月之後入返黎？

lm
3個鐘煲完，下星期見

下星期會唔會太樂觀

下個月先返黎啦

係感想呀 多謝你咁長嘅感想呀，我都知個故有好多地方要改進㗎啦。

應該得啩

其實我啱先寫緊文㗎啦，不過個垃圾apps彈撚咗出去搞到冇哂，所以我都係聽日先蒲頭再出文，咁多位抱歉

唔緊要你有文已經好好

server正常啦，快d講埋果4個任務

樓豬首先要氹到我地笑

從前有座山⋯⋯
呢個笑話ok嗎？

睇黎等完Sem一次過追好過
新讀者留名

真係唔敢想像呢個世界有兩個李海純，兩個脾氣一樣咁古怪嘅人。

「你哋都睇咗我好耐啦，走先啦，我想休息啦。」阿純話。

「咁呀⋯⋯」而千葉就好似有啲依依不捨。

「我哋走先啦，都知你未抖夠㗎啦，第日先再嚟探你啦會長。」阿景話。

聽到阿景咁講，千葉都再諗唔到理由留低，只好話：「咁阿純你好好休息啦，拜拜⋯⋯」

「嗯，拜拜。」

然後我都講咗句：

「拜拜。」

只係換嚟阿純冷冷咁望我一眼。

「哼～」

不過我都習慣咗㗎啦。

正當我哋轉身離開病房嗰陣，就有個中年女人雙手拎住兩袋嘢，迎面咁走埋嚟。

「咦⋯你哋係純純嘅朋友仔呀？」

呢位阿姨係邊個？我嗰一刻諗住嘅重點唔係呢樣，而係⋯⋯純純⋯⋯

「嘻～」

我同阿景都唔覺意偷偷笑咗一下，為咗唔好大庭廣眾笑得太大聲，我哋都不約而同咁撳住個嘴。

「媽咪呀！我講咗幾多次唔好叫我嗰兩個字呀⋯⋯」

瞓喺床上嘅阿純突然又生氣，又害羞起嚟，兩邊臉頰不自覺地紅到好似蘋果咁。

而我就當然絕對唔會放棄呢個可以恥笑佢嘅機會，眼角偷偷望住佢，半邊嘴角就盡量拉到最高。

「嘻～」

如果比著平時嘅阿純，已經跳咗起身撳住我把口，唔畀我再笑。

「係係係～唔講咪唔講囉。」

阿純嘅媽媽打扮較為樸素，睇落都唔夠四十歲，風韻猶存，而且同阿純嘅樣貌亦相當相似，只係擁有烏黑短髮嘅佢會將笑容掛喺臉上，同時將兩個深深嘅酒窩顯露出嚟。

咁簡直係同佢個女係極大嘅反差！

我哋三個過咗一陣之後，先記得打返聲招呼。

「伯母你好！」

「唔洗咁客氣啦～」阿純媽媽又好自然咁笑起嚟，「係喎！你哋要走啦？」

「係呀，佢哋嚟咗好耐啦。」阿純搶住幫我哋答。

「哦～咁唔阻你哋啦。」

我哋三個互望一下，再話：

「係，拜拜伯母。」

之後，我哋就真係離開咗醫院。

我諗嗰次，應該係我哋三個第一次見到阿純屋企人之餘，仲見到個咁似阿純嘅人識得笑，所以都有啲驚訝。

後來嗰幾日返到學校，我都有種周身唔舒服嘅感覺，可能係平時坐我隔離嘅人唔見咗，淨低返冷冰冰嘅枱凳。

少咗有人鬧我變態佬，搞到我連笑話都唔想講，上堂都冇哂心機。

就係咁，苦苦等咗幾日⋯⋯

一大清早，只有幾個同學喺度嘅班房，我隔離位嘅主人終於重新出現返。

一如往常嘅阿純，坐喺度望住窗邊。

而我返埋位坐低嘅同時，就打個招呼順便講咗兩隻字：

「早晨呀！純純⋯⋯」

熟悉嘅臉蛋再次浮現眼前，而今次佢係好嬲咁望住我，然後指住我嚟鬧：

「純你條命呀！點解咁耐都唔嚟探我呀？」

我有啲愕然，再答佢：

「我咪嚟過囉，你唔記得咗啦咩？」

「我話嗰次之後呀！」阿純直情嬲到七孔生煙，「我喺醫院呢幾日練成咗手刀，睇嚟都要搵人嚟試下啦⋯⋯」

呢一刻，我嘗試舒緩一下氣氛，就求其講下爛gag：

「係咩？你確定你成日洗手，冇搞到把刀生銹咩？」

「夠啦！冬天夠凍㗎啦！」

說罷，阿純就捉住我當住幾個同學面前，真係手刀劈咗我幾下，劈到我副眼鏡飛到九尺咁遠。

下年我再返嚟睇，掰

以樓主嘅速度 一年差唔多 可能少左

我都想比純純手刀

係文啊
又要等多一個月

下竟然有文

渾身是傷嘅我，就死死氣咁執返副眼鏡，坐返喺佢隔離。

「哼！知錯未？」

「係⋯我知錯啦。」

我就十足十畀人捉去調教嘅小狗一樣⋯⋯

眼見坐我右面嘅康仔啱啱返嚟，見到如此情景都忍唔住恥笑一番。

明明以前嘅阿純都唔會對我拳打腳踢㗎喎，點解依家會咁嘅⋯⋯

咁短

未有貨

咁短嘅

今日先入黎睇
以為係短故 隔咁耐應該咩都完
點知

我返一返入深山先
三個月後見啦 樓主

我都係想要文姐

繼續

短故係指出故既時間好短 冇話好快完
我諗我手刀練到999lv都未完到估

好短喎樓豬

係咪近排返學大壓力所以冇文出呀

出文

冇錯係呀 好撚多功課，就快死，好撚辛苦

文呢！

你暑期果陣加速寫晒個故仔而家咪唔駛咁辛苦囉

留名等下年睇結局

屌 心心左個post之後就冇左件事 琴晚先搵返出黎

一睇 屌137日之前既 實冇死啦

屌追到live撚左原來仲未埋尾！！！！！！

樓主快啲出啦

完

樓豬快d出黎氹我地笑

出文啦屌你老母

追到live了，樓主如果最尾係sad ending我一定負皮

push

追到入IVE都未有故

樓豬又失蹤左

食屎啦，你點會有功課呀

樓豬

好掛住樓豬

屌，文呢，笑啦仆街，肯笑未呀

兩個月冇追，半個鐘就已經追到live
樓豬仲話呢個係短故，究竟係指出文出得短，定係話梗自己條命短

9月尾追一個5月嘅故竟然都未撚完。。。
睇你個故令我諗番起我中學都有個同我成日打打鬧鬧嘅女同桌，都俾人傳過有野，我亦錯過左佢。。。所以睇你個故好大感觸亦好想知結局係點。可惜呢個故好可能好似hunter咁，我有生之年都未必睇到結局
btw，個故唔錯想正皮。但拖稿拖到咁又想負皮
文呀你老尾

各位請回啦
聽講樓豬俾南亞屌死咗

live～

樓豬出文未

題材幾好 人設都唔錯
不過有d眼高手低
出文慢之餘 劇情走向劣劣地

有d位 選學生會同田徑 作者好似想營造熱血氣氛
但作為讀者我只覺得主角用d唔合符現實既奇怪方法輕鬆贏左 而睇唔到主角有咩血汗付出 真係唔太覺得熱血

世界觀又係怪怪地 可能係作者駕馭唔到十件事 如果寫五件事 七件事 可能會好d

有d浪費左個題材

一野就追到live喇
求下你快撚d出文喇仆街

對唔住，多謝你話畀我知寫得好差
用呢個筆名已經寫唔到任何好睇嘅小說
我自己近幾個月嚟發生太多問題
所以我諗要停一停先
或者係再一次辜負咗你哋班讀者
好對唔住，我太冇用
好對唔住
請畀啲時間我抖一抖啦，我遲啲會返嚟㗎啦

你咁算唔算宣佈爛尾

樓豬你寫得好好㗎 唔好走

你要抖幾耐

樓豬發生咗咩事？

不如一齊傾下，講完會舒服啲。

Btw覺得幾好睇，但好似全世界除左核心四個人之外其他人都係非黑即白，唔識思考咁。

過份口一

禁錯𠶜Sor
過份左d喎 樓主為興趣寫文 寫到依加可能係寫到樽頸位或者因爲其他事冇左個目標 我地可以屌佢爛尾屌佢拖文 但係咩叫浪費左個題材 由始至終都係樓主既創作 唔好一句說話否定哂人地既努力

我無否定佢努力
亦唔明白點解你覺得批評就係否定佢努力

我一開始亦有講過我係好欣賞樓主既題材、人設
只係提出一d意見 希望作者可以考慮下 目的亦係善意
係咪為興趣寫文就唔受得負面評論？

樓豬死撚左去邊

新讀者留明，加油呀樓主

慢慢出啦樓主 唔洗急
細工先出到高汁

樓主作埋個故啦
我聖誕節再返入黎睇
希望收到樓主聖誕禮物

巴打都講得啱

Sorry呀樓豬，只係俾少少建議咋

快啲上水啦，驚你睇唔開

樓主加油呀
度好多人需要你㗎

不如搵人騎左佢算啦

樓豬你去左邊

樓豬你唔係以為改左名開新故就可以放棄呢度呀

林黛玉
文呢

樓豬又潛左

阿純，你做乜唔理我

幾時有文

樓豬反泥未啊

我哋俾啲愛樓主啦
樓主呀有咩事都仲有我哋㗎

冇留意到樓主個名入黎睇

又要我出手

屌你老母
反你老母泥你老母啊

唔好屌我啦,幫手屌樓豬返嚟

仲未上返水

已經追到live
between,睇到我好懷念中學啲生活

快啲出文啦

我都一日要上黎推幾次先有文

新故早兩日都有文

遲早又唔出文，又係有心情先寫

屌 到左live 原來無出文

樓主係唔係已經………

好大可能推到1001樓豬都未返到黎

新年都唔知睇到阿純笑未

你個野壞左呀

推到1001

#750啦，阿純幾時先笑呀

有生之年系列

每日上黎推一推

好堅持

希望快啲睇到阿純笑

#756

我再也永遠不能看到她笑了

我個孫有機會嗎

樓主上黎報個平安好嗎

樓主喺隔離post

轟呀

快啲出故啦 仆街

成個月無文都仲有人推

好心樓主就上一水啦

距離1001仲有233個回應

又係我黎追數

希望有生之年見到阿純笑

收到風樓豬寫第二個故唔理依個lu

佢連另一個故都準備棄故呢

什麼屌都沒有

樓豬 又係我

樓主：畀你見到個故有結尾就當你贏
Ok fine you win

追左個半月一直都未評分，今日終於忍唔住要負皮呢個故

仲推唔推

樓主快上水

文呢樓主

我仲等緊㗎

樓豬係第二個post 出緊文

等左好耐喇

點解我要入講故台

為左睇純純笑，睇黎要每日一推啦

我地推爆個post都未必見到阿純佢笑

有生之年等唔等到阿統笑

#795

邊撚個係阿統

阿統唔笑無所謂
阿純未笑大問題

阿鈍笑未

手已殘

又多一個新角色

出文呀

是咁的，我有一種特殊能力可以令到樓主出文。

要令一個樓主棄故，其實唔難。

只要巴打負評樓主就得，再唔係就將對方鬧到無地自容。

但係要令一個樓主出文，就好難啦。

尤其是係叫極唔出文嘅樓主。

慣性走數嘅樓主，好容易無視讀者嘅追文而深潛萬里，導致平時追文嘅技能冇辦法大派用場。

好彩我有家父嘅遺傳，所以得到一種特殊能力，就係「追文」。

憑藉住呢個與生俱來嘅能力，令我可以一直令到好多樓主出文。上至好故，下至爛故，都曾經畀我整到出文。

直到今年，出現咗我呢世人第一個見過最唔識出文嘅樓主。

一齊push

樓豬仲寫緊第二個post

807

809

811

812

813

2面一齊爛

815

仲未完

819

821

有貨未

番黎未呀 阿純😢

見到二百幾個正皮原先諗住實冇死

太早俾左正評收唔翻

827

仲推緊

咁多個月冇睇，睇返以為終於有得一次過追晒，點知。。。

我都十幾日冇返入黎啦

#692
玉子蛋糕
3 個月前

唉屌 好彩keep住左個正評

比人推po撞到入黎 留個名先
希望有生之年可以睇到完場既一日 :p)

Live咗...

依家d作者最鐘意爛尾

題材咁好 有無好心人作埋落去
樓主呢種垃圾咁無責任感大家其實唔洗期望

爛尾？

唔好爛尾啦

低質

啊純同男主既相處方式
好似我同我暗戀既人咁

樓豬幾時返黎氹到阿純佢笑

有生之年都唔知見唔見到阿純佢笑

玉子蛋糕加油

845

人呀

睇番個post開嘅日子 17年5月

幾時寫埋呢個故呀

短故 屌你老味

樓主發脾氣棄故

哇

「呢獲認真寫，畀啲時間我寫，好快完
表哥jj插沙求各位高抬貴手唔好負皮我」

****************************************
出文啊！
****************************************
［短故］情人節那天，我吃了一碟粟米肉粒飯

****************************************

[短故]我有一種特殊能力可以氹到女仔笑

****************************************

【初戀】出書之時，就係我追到女神之日

*****************************************

文科班最後一位男同學（2）

*****************************************

棄都要有交帶吧 就咁擺左係度 對作品過意得去嗎？

文科班出完啦，喺字言擺哂上去

條友竟然完到故

****************************************
出文啊！
****************************************
［短故］情人節那天，我吃了一碟粟米肉粒飯

****************************************

[短故]我有一種特殊能力可以氹到女仔笑

****************************************

【初戀】出書之時，就係我追到女神之日

*****************************************

以為有文

睇到短故又10個月前仲諗住實冇死
點知

btw,劇情=涼宮+四月

未睇留名

唔好睇，樓主已棄故

我仲要嘢都唔做走嚟追故
不如搵人騎劫咗個故算啦

收到，散水

醒目

痴線架我諗住個故11個月前實無死，點知咁都live到

下次睇下有冇爛先

等多三年都唔出架啦

點估到有人咁痴線

想睇

仲會唔會出架 一推

悲報
樓主由2017年9月失憶至今
生死未卜
M.I.A.
各位手足係街望到條柒頭可以打佢兩巴打醒佢

有緣叫個孫燒俾我

諗住11個月前出嘅短故實無死啦
點知live咗

我收到風，樓主下個月會返嚟重寫呢個故，佢話到時任大家負皮同罵佢呢位咁唔責任嘅樓主啦

屌你終於肯返嚟

耶蘇又復活

一見到上年嘅故諗住實無死 點知

樓豬返咗黎又係時候推post

會唔會清明上嚟一次，下次再上嚟已經係下年嘅清明

無誠信了

點解係下個月 今日聽日唔得嘅
有誠意就今日出一篇啦

屌你老母見到上年5月出又咁撚多正評都中伏

Fake左入黎 以為有文出

阿統肯笑未呀

夠1001記得開新post

寫足成年嘅短故

阿純

推推推

提提樓主 就黎到下個 “5月”

留名睇樓主放飛機

五月三號
兩點三十八分五十六秒
Deadline

就到5月

出文啦

出黎講下完成咗有冇10%

聽日就到啦

係咪到咗啦

係喎，我今朝搞錯咗以為今日仲係2號

On99 比人撚狗

而樓主返埋位坐低嘅同時，就入佢個 post 順便打咗兩隻字：

「早晨呀！巴打⋯⋯」

唔再熟悉嘅用戶名再次浮現眼前，而今次巴打係好嬲咁望住個 post，然後指住樓主嚟鬧：

「巴你條命呀！點解咁耐都唔出文呀？」

樓主有啲愕然，再答巴打：

「我咪潛咗好耐囉，你唔係唔記得咗啦咩？」

「唔打算出文上水嚟托呀！」巴打直情嬲到七孔生煙，「我F5咗呢幾個月練成咗一陽指，睇嚟都要搵人嚟試下啦⋯⋯」

呢一刻，樓主嘗試舒緩一下氣氛，就求其講下爛gag：

「係咩？你確定你冇接觸陽光，練到一陽指咩？」

「夠啦！秋天等到春天夠陽光㗎啦！」

說罷，巴打就捉住樓主當住另外幾個巴打面前，真係一陽指穿過個 mon 篤咗樓主幾下，篤到樓主副眼鏡飛到九尺咁遠。

渾身是傷嘅樓主，就死死氣咁執返副眼鏡，坐返喺佢個位。

「哼！知錯未？」

「係⋯我知錯啦。」

樓主就十足十畀人捉去調教嘅小狗一樣⋯⋯

其他巴打啱啱返嚟，見到如此情景都忍唔住恥笑一番。

明明以前嘅巴打都唔會對樓主拳打腳踢㗎喎，點解依家會咁嘅⋯⋯

where is故

文？

屌你老母咩

又話返屋企寫
聽日帶定碌棍打鳩你

拖足一年

我足足睇咗一年嘅post...
都未有得睇曬一篇故。。。

遲到會好過無到㗎樓主

我屌 追到一半同我講冇文
仲要等左成半年都冇

屌你文呢？

岩呀

屌... 上完水比個假希望 之後又潛返

信樓主講野算鳩數啦
去旅行都放鳩我飛機 下次就帶佢去赤柱旅行

樓主一定係等我地on居居咁推到1001之後就可以眼不見為淨啦

耐到我已經唔記得呢個故講乜

哇 仲有人嫁原來

5月中啦 大佬

喂 屌 我半個鐘都追到live 樓主出黎未

收到風 樓主想開新account深潛

對唔住各位大佬
連我自己都唔記得個故係講咩
不如開個新post重新寫過哂好嗎？
用返同一個標題但可能故事內容完全唔同
因為呢⋯⋯我已經唔記得點用口語寫故
大家點睇

你諗好點寫再開post啦
唔該你順手改埋名 到時大家都係入嚟屌你

啲人追文其實就係想睇阿純

咪就係，冇咗阿純嘅故仲有咩意義

咁我照寫返阿純啦

知道

好多人等緊

係就快

樓主，你係咪應該好似我地尼啲讀者咁，由頭爬一次你寫既尼篇短文

1~ 睇翻個故仔講咩，然後續寫埋落去
2~ 感受下追短故追左成年都未追到個結局既感受
3~ 做翻個有頭有尾 有責任既人呀唔該

考完試喇
跟住又話旅行
然後又放榜，揾學校.......
你開篇新既 我地咪又要追到2020年？

樓主，你衣家係咪玩鳩我地呀

貼新link先好完舊post

等

見到成年前諗住實冇死啦 啊你潛水

上水講完句野就繼續深潛

唔好咁快推爆post呀

我冇潛㗎，喺度睇緊我一年前寫過啲咩

推爆咗咪可以收呢個故皮 不嬲樓主唔撚care呢個故

樓主終於回歸
知唔知我等左幾耐

三日追到live
原來開咗post成年

距離1001仲有33個回覆

969

推爆佢算啦
呢條友都害人不淺

大家等你咁耐，都係想睇到呀純笑啫

依家你同我講唔記得寫過啲咩

好心就嗱嗱聲睇完繼續寫啦，仆街

咁大個人有啲交代好無啊？

咁都唔叫潛，之前又唔覆？

真係有生之年系列

問過探肛未

有生之年竟然見到樓主上水

樓豬睇咗3日都仲未睇完呀

算，幾個故都睇化咗

真係信佢

Wtf 樓主真係出現返

彈出彈入打我啊笨

屌你老母 依家幾多月?

比佢呃左好多次

初頭諗住5月幾開嘅post 仲話係短故實冇死啦 點撚知睇睇下 屌那星原來係上年5月嘅post 一年有多個故都係未完 仲要爛尾嘅 樓主真係好撚掂

以後見到你出文一定負皮上一頁

就1001

屌你老母

新讀者

睇咗一個月，你啲文有冇咁長，睇成個月都睇唔晒

樓主望實呢個post等緊1001

仲睇緊？

為左大家唔睇粒紅點

我現在正式宣布

[尾

[爛